唔撚係掛，新屋嶺扣留中心玩輪姦女義士

人神共憤

狼來了故事

係真既
香港斬無撚得救

希望唔係真

一定同佢報仇

仆街！！！！！
痴撚線！！

如果係真，最好停次二次傷害

求神拜佛不是真

認真？？？

十幾個人輪姦？... 我唔希望係真

大家，要留意警察已經混入左武警
佢地做咩可以話冇人阻止到

仆街

香港警察你切柒都咪撚求件事係真，到時一撚定會有人私了

呢單野唔係更應該要推上國際咩

認真?

係既話9月1我塞撚爆佢春袋

咪講呢d
如果咁都唔報警
咁你香港司法都無用
仲五乜鳩大訴求

我好希望係炒車

要有人出黎開記者會先信
免炒車

殺光黑警

屌你老母黑警落地獄
老婆同女比人輪姦
個仔比人雞姦

如果可以 搵女議員幫手啦

fc唔到，其實，班狗唔會有cctv啦，唯一方法真係要女受害人企出黎講。

道德撚可以死開先

係真又點 連登仔嘅麻包袋幾時會出
睇死連登仔乜柒都做唔到 最多繼續集會遊行

唔好係真

國際好講證據
最憎fake news
如果呢刻事主仲未準備好出黎講，我地都煲大唔到件事.......

屌我都想係假

如果係真，真係希望勇敢D走出黎。
放低個核彈再去德國申請庇護
淨低嘅交畀我地

Po嗰條友係咩人

一定要煲大佢！！！

唔係幫popo
但我真心覺得就算係都係大陸黎個啲

呢d位個受害人可能會覺得好醜唔敢企出黎

女事主一定要同醫院講
輪姦一定會陰道撕裂 一定會有證據查到
女事主我支持你 會有好多人幫你架
搵陳淑莊都會幫你架

講咗兩日，依然冇人證實到。希望唔係真。

睇吓警嫂GROUP有無慶祝??如果係堅嘅佢地唔會忍到口

講咗兩日，又炒熱番件事。
真嘅講多少少，全香港市民一定幫你

Fake news

係唔係都要塞架啦，冇影響。 我只係唔希望呢件事係真，唔想有女手足受咁大屈辱

驗傷一定驗到
指控嚴重，如屬實等待當事人指控

未FC唔會當真, 只能說已閱

比啲時間女事主佢休息
我相信狗係會做得出
如果女事主講咗出嚟 大家可以麻包袋未

其實無得fc 大家唔好係呢件事上面墮入fc陷阱

1. 新屋嶺無cctv
2. 受害者心靈創傷咁大唔可能自己企出黎公告天下
3. 過左咁多日乜野剩留物都無哂無可能驗到
4. 就算受害者企出黎，無實質有力證據一定有人會質疑佢

綜合以上，大家再代入返受害者角色，你地就知道呢件事係無可能fc.....呢件事真假已經唔再重要，就算佢萬分之九九九九係假，只要有萬分之一既機率係真，麻煩大家代入當事人既角度諗下佢可以點......

fc係重要，但唔該大家有獨立思考唔好每件事都墮入fc陷阱

點解打幾隻字就要信

係真心fd就去揾議員幫手啦，上連登講托咩，又咩資訊都冇

不推文

不推文回覆
無證據證明係 真 OR 假

不幸有既話, 希望大家比女義士自己決定啦
戰局<義士

係咪有人話禍不及妻兒？！

可唔可以係果十幾條仆街冚家產個春袋

驗陰道有冇傷

阻一阻大家 唔好意思
[推上熱門]所有中學生請入

真係確認左嘅話 你班爛泥準備定total war啦

咁冇啦，蒙面爆metro都唔敢

唔好係真
但係真既話真心希望你勇敢企出來, 雖然我唔忍心你受2次傷害, 但件事只有你幫到自己,除非有醫護幫佢驗再唔遮身份出黎做證....

港女都可以好似墨西哥女人咁

如果真係系醫院就一定有驗傷啦，有驗傷即係有證據啦。
點解仲未爆出黎？冷靜睇似流嘢多。

一定好痛
搵護士代佢講得唔得？

比十幾個人輪完之後一定有傷啩, 我諗可以去驗下下體有幾傷先係。 如果係真, 應該驗傷出嚟指證黑警, 如果係假, 我希望樓主慎重考慮係咪要用假新聞嚟吸引注意。

大眾對我哋既信心得嚟不易, 唔好隨便消耗。

同樣要鼓勵佢企出嚟
今日呂小姐都講
希望可以一齊手拖手對抗呢個政權
公道自在人心呀
不論係戰局定義士
尋求協助都會有所禆益

推到開fb po果個出黎講
不過我咁講
你開朋友圈，全部野都係屈鳩香港人
香港人今時今日唔再講咩五大訴求
係一班窮左幾十年既人
睇中香港舊肥肉
用盡五各種方法去趕香港人走
人地明屈又點
人地而家成個進程做到7成左右
香港人呢幾年無停過真金白銀係日常生活送錢俾人洗

推

唔搞掂香城春袋
比一百隻狗袋你都無用

有冇啲實質啲既證據...

禍必及

"有friend識佢" 樓主再轉貼，
如果真係想幫個女仔佢朋友應該要行出黎幫手指證啦!

唔係真架求下你炒車

無cctv呢下已經可以好多空間討論

比人知係老屈盞比屎自己踩，利用國際民憤煲大1單假野咪仲衰。

連登仔信有用咩？外國唔會問既?各個謀體一定力求真相，唔係噏2句話係就係，到時變過街老鼠就係班義士。

如果事主願意 我相信搵個護士陪佢講唔難
但呢啲事 女事主出嚟講會有力好多

會 通常強姦有反抗就會整傷

又我fd識佢
不推文回覆

上次傳全祼搜身都無人信 結果係真

強姦可能造成一定程度陰道撕裂

FC撚收皮 咪再叫FC
比着係你 你都頂唔順啦 點會咁快開到記者會呀

邊個開post同我認撚咗佢!大事大非要行出黎講!

至少要當時人出黎講先有得推上國際
平時風化案都係睇雙方證詞同雙方人格品行信用黎判

有乜做唔出吖

其他同倉手足冇人聽到爆喊或者慘叫?

邊隻狗有份姦，應該捉佢出來公開閹割
為流浪狗做絕肓手術人人有責

TG group有條友問個濕9 admin關於受害人野
然後個admin on99 post左佢地convo響channel
仲比人vote
究竟係邊L個食緊人血饅頭
家下delete左

希望唔係真... 如果係真女義士一定要企出嚟

相信呢個post唔會俾到

但成班人係咁推

咁咪等多陣，等到事件浮
冇人證冇物證點煲大
咁易受煽動，我係對家一定日日整fake news慢慢玩弄你

如果係真係輪，一定會有

講到好易咁，到底幾時先明有二次傷害呢樣野?

係男對女全裸搜身無人信
女對女成件事雖然都係有問題, 但成件事老實講嚴重程度低好多, 從而令可信性提高

驗傷，如果係真，肯肯定日日有麻包袋

我都有睇到....個到自爆咗..

係真嘅話你地班黑警死硬 一定切曬你地

班黑警仆街實係又話係假既，有冇人可以出證供？
講句唔好聽，唔開記者會講，班仆街會側側膊當冇咗件事

係
呢d消息隨時係對家散播緊白色恐怖

唔撚好係真求下你

收皮啦好嘛
我個消息係
新屋嶺扣留中心玩輪姦男義士

咁就係睇事主，佢想息事寧人我會尊重佢決定

千其一定要係炒車，我求神拜佛一定要炒

輪姦只要有驗傷一定告得入
絲打要堅強

利申：絕對唔希望係真

個個都話要女事主出黎指證，你班人可唔可以俾少少同理心加想像力去設身處地代佢受害者境地去考慮？

你俾你最討厭既敵人，用侵入你身體既形式仲要壓制住你唔俾你反抗，精神加肉體上凌辱你，將你dehumanize當你死物咁用，凌辱整整一個晚上！！

你地究竟想唔想像到個傷害有幾大？精神創傷有幾嚴重？唔自殺已經係極度勇敢！仲要佢出黎自己昭告天下點樣俾人輪姦既過程？？？

叫人出黎果個，你撫心自問做唔做到？！

唔駛出黎講 搵組織/議員幫手
等佢地轉述
個組織夠公信力我都會信

我好希望係炒車
如果係真
下次唔該直接攻擊春袋
四五個人禁低黑警
一野踩爆佢粒蛋

好明顯你係真巴
如果係真係輪 會係陰道撕裂 呢啲嘢一定要入婦科先搞得掂
婦科應該知道咩事

認真check下先

其實如果真係發生左當時人大可以唔露面 會有人代佢發言 有時間推行動post好過

其實要受害人瘋狂爭扎先會有
俾人用支槍指住你敢郁嗎？

no fc no believe.

av網直情睇過佢地夠膽死墳頭前祭祠果張檯可以系度玩火車便當
到底乜物種先可以做得出呢樣嘢

咁都有人信

我都諗緊呢樣野

黑警仆街到殺人放火我都信
不過最近好多警犬上嚟開po引人衝擊新屋嶺

樓主老實答我地呢張圖係你自己cap定係人地send比你?

希望fc出黎係大家炒車，希望比我地柒一次，跟車太貼

希望唔會係真
cls

十幾個點唔傷 陰道會撕裂

唔想係真
但如果係真就真係要搵議員開記招,唔洗真身出黎
學法庭咁,直播佢自述就ok

玩到甘大。。

就算將仗贏撚咗 都唔可以放過班狗

唔好用真同假 用可信度高低代替
不過暫時可信度低

但發誓 可信度高 一定會要啲狗付出代價

兄弟爬山
各自努力
呢單野一定要血債血償啦屌佢老母
利申: 絲打

好撚嬲 屌你老母死仆街點樣做得出？？？

呢件事既程度已經到左戰爭時佔領敵方領土姦人既程度

你可以唔出黎
但你可以揀搵有公信力既人代你發言
冇證據鳩up 同廢老無分別 白色恐怖
我想炒車 但有時間推行動post啦

不要問只要信

等fact check

堅定流真係好撚希望係炒車

HA secrets fb

admin們有調查 查唔到任何證據此事存在

建議有傳言 去HA secrets睇

求炒車

只要係本人出黎指證
一定會大把人幫你
加油！要企出黎！
唔可以比你啲眼淚白白咁流

哩個大家都明，但而家唔係1個人既事，係全香港甚至全世界既事，如果係真一定有好大迴響。
女害人肯出黎講，啲證據冇哂我地點都會信，而家幾隻字就想利用民憤好不智

巴打，證明你係真巴。。。
女人如果俾人輪姦 會陰道撕裂嘅原因係 下面磨擦太多會損同流血
唔信你睇下日本侵華嗰啲資料 啲女人受傷係因爲下面分泌唔夠 磨損哂 流血不止

希望係假

黑警死全家

寧願炒大車
真心

咪囉屌，唔出黎咪變咗件事又慣曬。
香港人唔慣得幾多次

嫂佢老母咩，好撚熟咩？

不用急叫受害人揭瘡疤 ，講完都唔會彰顯公義，光復後牠們將被清算

施虐者必遭天打雷劈萬世唾棄終生受歧視

出黎講好冇.. 我知好難受 但真係要靠你一個..

仲同你搵邊隻

唔好係真呀...

扑野都會停水啦 唔好玩啦

一定要炒車

希望係fake news

PUSH 希望炒車

推到去國際 如果發現係假既 真係玩撚完

我希望係炒車呀屌

仆街 千奇唔好係真

屌 袋單野真係要受害人勇敢企出黎講先得

新屋嶺事件HA secrets堅稱只有幾條友傷同輕傷

根本連藍絲只要有員工卡都可以報假料呃ADMIN而無後果

到時我地真攪炒 請參考隔離無人機個Post

HA secrets之前話30幾個人骨折係fake news
結果係部份正確
所以我唔會信足HA secrets

上次傳到係男渣搜女身，講到咁我都知呢個位係吹大咗，果時個main point去到我果期係討論係男渣搜女身，而唔係裸搜呢個問題

要知道女示威者入得前線被拉嘅都唔係食素，真係俾渣老強輪姦，九成都夠膽講

同埋班渣真係玩到老強而又封唔到個女仔把口，去到每個星期六同日，狗屋真係等消防救

受害者請鼓氣勇氣走出黎搵議員指證同埋一定要驗傷 無證據好難為你搵返公道

警察10個拉咗入去輪喎！仲有無可能信黑警啊？

On9，收埋自己邊個幫到佢

假

推
唔想係真 淨係想像已經好心痛

隨時係支那武警做

如果有FC, 即刻搵Emma Watson呢堆國際女權撚發聲，我唔信佢哋可以由呢單野沉底

睇到呢啲消息一定係怒髮沖冠 然而仍需冷靜分析，小心被煽動

希望唔係真
但輪姦一定會有證據留低，希望佢可以企出來指證

唔好係真.......

班狗點會同狗乸講輪姦左條女
等同班狗冇啦啦同狗乸講同事去左叫雞
狗乸咪會問返隻狗有冇份叫

HA secret 話示威者骨折係輕傷

依加咪有護士爆係成隻手斷曬 得層皮連住

屌真嘅話林奠都保你唔到啊 強姦犯
推上國際嘅話你地垃圾全部玩撚完

得2個

好想炒車

+

唔想信

Agree

俾人除曬衫個位女義士同除天水圍個位女絲打都企出黎啦

撲滅鼠患時會唔會先確定個隻老鼠就係偷食我個生果個隻??

改口叫強姦犯

之前有人講黑警虐老，之後有真係有片。我希望呢次快啲炒車

咪撚膠,真既拎證據出黎,香港就會變天

我相信任何想像唔到 接受唔到既事都有發生

但現實做事唔能夠單憑一張圖或者一段文字就百份百信任

如果係真，我地要做既事，除左報仇，仲要拎返屬於受害者既尊嚴，意氣用事對事情冇幫助

可能你地會覺得我冷血，但現實就係咁，傷害大既時候更加要忍耐，務求要爭取返屬於你既所有

希望係假

又要失眠啦

希望集體炒車

唔該搵人同我講係fake news 如果唔係我真係嬲撚到爆血管都似

HA secret係有N次報細警暴受傷人傷勢的往績
我懷疑同MTR 個PAGE一樣比HA高屠控制左

對唔住都要講，除非開記者會同埋叫醫院證明，唔係嘅話單靠有人開post係唔會信

如果真係有義士中咗招，請忍痛出黎面對，我地會搏老命幫你爭取公道

我好希望係炒車
但唔該你問你個fd係邊間醫院 係邊個女仔
如果證明係真 屌你老味 全香港一定行出黎
大家黎緊22年個個禮拜行出黎幫佢拎番公道

冇證據喎

點都要塞嫁啦仆街

麻包袋???????????????????????????????
如果係真仲麻包袋??????????

講真
係fb開post講嗰個都戇鳩㗎
喺到製造恐慌

件事真既 應該陪喺受害人身邊粒聲唔出 而唔係開post宣揚 根本冇諗過受害人感受 仲話係佢個fd 之後等佢平伏心情再說服佢勇敢企出嚟指證班狗嘛

如果假既 即係想用誇張言論搏出位啦 唔洗理

依啲時候 當事人一日唔出嚟 一日都冇得分辨真假 建議咪再推 等真係有當事人出嚟先再屌 而家推番啲正經野先
831遊行 91機場見

幾十個人輪姦點會冇傷？

無論真定假
新香港嘅集中營
大家都要一齊幫手
帶警察入去參加
提升香港醫學研究

做到
因為呢個moment唔企出黎講
下一秒就會有第二個受害者
沈默只會助長警察濫權
我知要好大既勇氣企出黎
但我相信出得黎一齊發夢既手足都係勇敢既人

殺

其實點解沒醫護出嚟指證

死警察仲要講幾多大話？皇天擊殺落地獄啦

上次天水圍冇人表態，呢次如果係真，推到佢哋出黎

希望係炒車 唔好係真

唔撚會炒車
一定係真
核彈級文宣
文宣組快啲做野

暫時唔信

千祈唔好真

因為有反抗

同意，如果係真嘅只能夠等當事人身邊嘅親友行第一步先，我地先至再跟進，依家大家唔好俾憤怒蒙蔽，做返應該要做嘅先

仲信有法律？

唔敢講既，就搵一個有公信力既人講，之後既事就交俾我地

如果單野係真 受害女仔一定要搵議員講

一定要勇敢企出黎市

同埋如果班人渣真係咁做咗

我肯定全香港狗局可以日日叫消防車

咪就係

希望係流
但事實係極有可能發生

成日有人講我地咁容易相信fake news，對家一定係咁放流料

次次聽親我都反白眼，fake news都分對我地有利同有害架大佬！有用既理撚得佢fake定real，煲大佢啦，有害既就算係real都壓低佢架喇！！一直以黎都係咁玩，唔該大家講野之前真係思考下你講緊啲乜野

再，就算個女仔搵有公信力既人又點？而家邊個有公信力？唔係黃就藍，你搵個有齊兩邊公信力既人俾我睇？

退一萬步，有呢個人，之前俾人爆眼女義士有哂事實有哂證據，警察都係可以格硬spin走話唔關佢地事，今次既證據更加難有既時候，你覺得出黎講野有乜用？邊個信？當引起更多人質疑既時候，對個女受害者只會做成更大既二次傷害！

因為佢講左出黎無人信呀！

明唔明點解呢件事fc既難度係邊未呀？

真架呢單野

真係堅可以搞革命了

係
希望受害人堅強
快D企出黎指證黑警

我識個男義士都比人輪
無得fc

你個名.....
憑你經驗
有咩好建議

所以自己人都知咁講嘅spread唔起，咪有人吹大d講男渣搜女身(事實係男渣成班出面睇曬)

大家唔好因為幾個字推post啦

不推文

真 fced

我希望係炒

每次依啲有關性暴力嘅news出黎希望大家都100%相信
因為10單入面如果有1單係事實嘅話
我地都一定要找回公道
因為有1單就會有第2單

可唔可以成日推呢類所謂fc左既post
係咪想玩狼來了呀？

如果係真
我每星期都出黎討伐班黑警

唔係咁計嘅 但你唔出黎只係縱容啲咁嘅人繼續做 到時會有更多受害人

對 我寧願fake new大家炒車

揾律師議員星火幫手

早幾個鐘rthk有報過過醫院指新屋嶺送過去去嘅義士
傷勢無性侵case

希望醫院無講大話

輪姦真係有實質證據好
打幾隻字就話輪
我夠話林奠死左啦

如果係真我真係唔知會做咩

如果真係輪 個陰道長期磨擦 會點？
仲要強姦得就一定唔會輕手

所以要多啲鼓勵
呂小姐真係好勇敢

唔撚會炒車
FACT CHECK左
一定係真
核彈級文宣
文宣組快啲做野

果到都唔知有幾多公安

做你老母呀 核彈黎 同時係最冇人性既一單野

一定要當事人勇敢企出黎講先得

咪撚陰文宣組

我唔撚想要呢粒核彈...
我要炒車

唔想推住
等證據

我相信黑警係會做得出

希望假

我屌你老母

已經分唔清真假

希望唔係真

樓主解釋張圖點得番黎?

唔好再推呢啲未fc 既post ，集中唸下仲有咩奇招屌狗仲好

真定假都好
炒車與否都好
黑警死全家

屌 你係咪未撚扑過野？

D FC撚會話

俾人姦會唔出黎講?

因為佢地冇俾人姦過

如果係真 死黑警

咁唔爭在文宣多單手足屌手足老母 無得fc

希望炒車唔好係真

屌你老母死黑警

快啲搵陳淑莊

係都唔出奇
班撒旦有咩做唔出
人無恥便無敵

我贊成

雖然情侶都會輕微擦損
但如果條女唔想用力夾實嘅話
格硬嚟會擦到流好多血

希望炒車
但係如果係真，一定一定要攞證據出嚟
唔好俾班仆街走得甩

心水清都知依家流言滿天飛
已經無人有時間去Fact Check
所以個個都出黎9up

未fc就推，係咪嫌fake news 唔夠多

如果係真既，希望有認識佢既人同佢講唔好放棄生命，就算要懷住仇恨都要生存落去，就算死，都要搵至少一個黎墊屍底

屌佢老母
如果係公安做咪報唔到仇

屌你老母咩證據都無

我寧願9傳，起馬有阻嚇性

我淨知你老母俾我屌完 fced

威院呢？

希望炒車...
其實我最怕係 將來o既女義士
雖然未知真定假 但班狗會覺得反正俾人屈 不如照做 佢地無性架....

我想炒車

希望係假。。。

不推文回覆

唔好將 信 同 證明(FC) 攪亂
信神唔代表證明神存在

寧願係炒車

依家9up就等於Fact checked
一日無圖都係假

真？？？？

咁到我屌返你老母

屌

希望係假膠

其實就算唔係真
之前發生嘅事都夠判斷喇
受害者多啲嚴重啲
或者少啲輕微啲
今時今日對大家嘅是非觀念個分別真係唔大
如果呢單係假唔通之後冇更嚴重嘅虐待？
我個人就唔信冇囉
一定會係陸續有來

屌！就算當呢單野萬之九九九九係假都好啦！唔該大家將你地既憤怒累積係心入面同埋千祈唔好忘記有可能有一件咁既事

只要萬分之一既機會係真，絕對要班狗填命！！！！！

NEVER FORGET, NEVER FORGIVE!

係好撚痛苦 但都唔可以傳完幾句就當真

依度冇一個人想件事係真

如果真有其事 事主係安定落黎之後要盡力去講番件事

除咗討回公道 班仆街黑警既罪行
仲係保護埋以後所有既手足

早知唔入黎 我今晚都無教好訓

希望係炒車

希望唔係真
如果係真嘅話，想同事主講聲 你冇錯，我地每一個都會支持你

請善用起底功能

唔希望係真，請跟進

好恐怖

我擔心嘅事係受害者受害之後，警察冇落案起訴，亦都冇送受害者入醫院，而依家受害者其實係喺無法查證嘅私家醫院入面，咁樣係死無對證

呢單嚴重性太大
要比泛民fc

只有個事主肯企出黎指證真有其事
唔需要fact check
我諗所有人會即刻幫你燒撚左間警署佢先

下咁快撚啲整文宣啦急不及待呀5毛傻柒

希望係假唔該！

希望只係作故仔⋯⋯

雖然係核彈 但我希望係假

無論受害者最後決定係點都好
我都支持你
一定要照顧好自己

無法fc,樓主片面之詞，暫未有女受害人出現。

此post已完!

千其唔好係真！

Check 下啲垃圾有冇condom? 不過過咗一段時間了

唉真心好希望係假....

你條死大陸狗開假ACC

即係禁，個個都話識個女仔 / 朋友識個女仔 / 朋友既朋友識個女仔

唔撚同你地柒埋一份就係5毛 咁我袋囉

明知fc唔到仲係咁推post 想點？

屌你老母
死黑警

一日未有證據就唔好再傳喇
你狼來了多幾次 大家會無左團火

未有證據 大家又無得拎正牌做野 道氣又谷住谷住 又唔知信唔信好

搞下搞下 到下次有事又好易墜入呢種驚炒車既狀態

係好痛苦
所以我地要做嘅唔係迫
而係鼓勵
今日呂小姐嘅說話應該鼓舞到唔少受害者
希望被輪姦女事主都會企出嚟

有無醫護可以企出黎證明

希望係假

冇FC到嘅野係咁堅稱左FC點撚樣呀
唔係信定唔信嘅問題, 我都唔想有二次傷害
但係一日未證實都唔應該攞黎做文宣係理所當然

大陸反而無咁癲

咁就乖啦

真心祈求係流料，大家開心炒車
但如果係真…我一定要佢地血債血償
希望佢可以企出黎，我都明白有幾難受

狗屋都變酒吧

希望唔會係真

唔想信係真
但不幸地係真，女義士出唔到黎指控都唔緊要，醫院公開驗傷報告全港手足都一定會幫佢報仇

真心覺得你地咪撚成功成班愚民咁撚樣

要當值醫護fc先得，呢單野係真嘅話，已經可以要求政府解散警隊，由我最期待嘅解放軍臨時接管香港保安

一出老解就...又向光復行前一大步

[幫推] 鈴聲抗爭不零星！Do You Hear The People Sing？

請大家Set鬧鐘（上下午）：
6:12, 7:21, 8:11, 8:21, 9:01

鈴聲下載：

喂陳大文，琴晚見到你老豆用槍射班暴徒！射得好！班暴徒搞亂香港唔死都唔得！收到風黃老師（藍絲老師）都有份掟磚，下次射埋佢啦唔該！

阿文，我地幾時組團去荃灣劈黑衫友呀？

文哥，聽日早會一齊拎住支國旗集隊丫，又或者我舉國旗你舉支持香港警察橫額。

文佬！我同隔黎班既同學會喺一陣小息學班黃絲咁聲援你，屆時我地會大叫：「支持陳大文爸爸嚴正執法，為民除害！」

如果咁都叫欺凌，你大可以問校長：「你係咪唔俾我愛國愛警？因住我放你呢個黃屍校長上港人港地睇你仲有無得撈！」

我唔希望係真 但如果係真我希望有方法可以係唔傷害當事人既情況之下fc到....

你嘗試試下將自己代入俾人輪姦既角色，你係咪可以俾人輪完之後仲企到出黎同所有人講你俾人輪姦時候既細節？佢點除你條褲，佢點擘大你...佢點綁起你禁低你....

對唔住，我自問我自己做唔到....

你咩居心，亂9帶風向，想fake news害死班義士?

其實有受害人出黎都無得fact check架，就算驗傷你話下面搞到損左都證明唔到係黑警
除非有精，驗埋dna,不過可能性極低

唔可以因為fc唔到就覺得fake news，雖然我都想係假一定要追究到底

假la好嘛？好傷心

唔好係真
如果係嘅話，麻包袋都唔過份

如果係真
三萬隻狗剁成肉醫煮意粉

只希望係假
另願無呢粒核彈

哩啲事我寧願係炒車

唔好係真 ，希望炒車
No Fake News , Face check ~
如果係真，女義士 唔洗怕，有二百萬人支持你
如果係真 大家準備麻包袋

可以野生補捉黑狗

fc
希望唔係真

如果係真 受害者一定要搵女性議員 風雨蘭 搵醫生做檢查 就算法律制裁唔到 都要用自己方法去解決 包括當日全部喺個度既狗 一定要追究到底

但如果係假 麻煩各位 真係唔好製造呢種假新聞 唔好以為咁就可以幫到件事 我反而覺得會令到成個運動邁向衰落

黑警記招思維：記事冊無記錄就係假就係受害人講大話 哪怕受害人最後選擇自殺 佢地都會覺得係受害人用死黎誣衊黑警而唔係去展開調查

求醫院話比我知係假
希望炒車

佢剩係講咗北區收咗30個
30個都唔係性侵case

但係我岩岩check左之前啲新聞
新屋嶺有幾多人送醫院
係至少有31人送咗院

希望唔係真...
就算係真
都唔係我地一句「勇敢啲 行出黎」
就可以叫受害者行出黎
仲要面對全港人開記招
講班死差佬點樣性侵佢

退100步講
性侵受害人開記招係要做好多心理準備
亦需要時間回復精神狀態

有去828集會嘅
應該知上台講野嘅受害者有啲要睇心理醫生
畀黑警全裸搜身嘅呂小姐講過
承受唔到再有下一次面對大眾
講自己嘅經歷

所以唔想係真，真係唔想

你咩地呀if we burn you burn with us㗎咋傻仔

你無錯，支持你

不嬲麻包袋都唔過份

集中營

屌 希望炒車
如果係真嘅
黑警老婆仔女一定要受返

多謝你

順帶一提，介唔介意透露下你開post個張圖係喺邊度得返嚟？我哋有冇辦法睇到呢個page?

到時死警察民意都唔會逆轉

DLLM

癡撚線世界

好心噏....無論係真係假，呢件事已經纏繞左我自己好幾日，個心完全放唔低，好希望係假.....唉...

其實無論呢件事係真定假
班黑警本身嘅罪行都已經死十次都唔夠還

所以做咗第一步先
就係去驗傷
到時驗咗傷 發現係真
女事主唔需要親口講 相信都會有良心醫護講傷勢點樣得嚟
女事主講得詳唔詳細 決定權一定會係女事主手
首先要去驗咗傷先

最後咪又係變陰道襲警
共產黨垃圾狗冇得救

個個消息都係fd個fd話係真
咁到底事主個fd企出黎回應件事係真定假未
已經擔心呢件擔心到失眠左2日

我希望唔係真
但次次都得張圖加個whatapss
係咪想玩狼來了？
到時真係來料都冇人信

求神拜佛千祈唔好係真， 就算因為咁而戰局好咗都冇人開心， 義士點都重要過戰局呀

放返出黎未？

最撚慘係冇證據 屌你老母死警犬世世代代都唔會忘記你地既暴行
其實有冇方法可以帶受害人驗身

要留意一個問題，受害者未必俾人送去醫院，佢哋做得呢啲事情，亦都可以唔送你去醫院，可能唔落案直接踢你出差館

陰道撕裂同損咗差好遠wo ching

如果係真求下你企出嚟 我地會幫你報仇

無錯....... 如果真一定要搵議員幫手

有一個post 係 TG 有人講過
因北區唔夠位 送咗D過威院

如果係真
殺狗

無錯.
如果真係有，但唔企出黎，只會幫班黑警變本加厲，令更多人受害
所以唔可以姑息養奸

呢個指控係極其嚴重， 要証實得家人同埋醫護有力去証實， 我明白大家好驚 但呢個時間唔好因為某人講左一句野就信哂

大家比24小時樓主交代張截圖點得黎，認衰仔出假post最多屌下你，24小時內交代唔到張相點黎即ban!

我希望係假 唔想發生咁既事

如果有女受害人肯出黎講，起碼我信左先囉，始終哩啲事唔係個個女仔都敢於認

真既話女義士絕對會企出黎
只要佢企出黎
世界就會改變
佢會知道的

極不安
如果係真一定要追究到底

唔好推住

去左德國再爆料 安全d

寧願大炒車都唔好係真

我怕有鬼作假新聞搞到狼來了

幾時組團麻包袋？

好希望係炒車

呢單野未經當事人證實，咪唯有推到有人出黎證實
正常梗係唔想係真

一句講晒，邊間醫院。

同問

是但啦分乜9
咪又係中共走狗

Ha secret 指成個東區醫療網絡係冇精神失常嘅傷者，但係呢個page好唔好信大家要三思，上次ndh 嗰一單已經證明呢個page嘅線眼不足，好多時只係部份正確

我願意用我條命黎換呢單野係炒車真係好唔安樂....

如果係真，咁犯人(姐係班狗)咩後果都無唔會對受害者造成二次傷害咩？

你地玩法咁低質 相信burn 完自己就熄

唔係話啲咩 但個個都係話個fd識。。。

係真

你po1張圖出黎想點丫?我地都知黑警有幾仆街，1張圖係咪要燒總部?

detail

點報仇

大字就係fc?

係咪真

叫事主睇醫生驗身，然後宣布話驗出對愛滋病毒測試呈陽性反應。跟住邊隻狗暗中去驗愛滋嘅就係犯人，必定要對佢報應。

唔撚係啊
屌你老母 你班死黑警
出街睇撚住

證據?你識受害者?

我真係好撚想喊
我都check 過
的確係有31名示威者送院
30名送往北區

希望炒車。。。

點會無，正常女仔一日啪幾次都痛，仲要係唔情願底下，反抗會有傷

我都係咁諗

曲嚟...

講多少少？

只要女手足話有
而黑警唔交CCTV 我自己既行動會升級

一個post shows到香港性教育嘅失敗

有可能去咗私家醫院，未必係跟protocol 去北區醫院或威爾斯醫院或東區尤德醫院

我指嘅係，當事人可能受咗傷，但係警察唔落案亦唔俾佢去醫院

1句講哂，叫條友出黎

有冇得check 咁撚癲

屌 好撚恐怖

希望係假嘅，無論如何831

朋友，屋企人

係呀 我比上次發完夢比人姦左 升級gogogo

早幾日先屌完無證無據推幾十版,今日又黎過

Stanford prison experiment

驗傷咪得囉
驗完再講出來
點會冇人信

想問下斷手腦出血手足計唔計埋入面? 即係由6月開始有31人送咗入院 定一日之內?

希望事主棋出嚟講

智商唔好好似藍絲咁低

講多句，唔想有二次傷害就搵人幫佢。醫生。護士。議員。
不過前提係邊間醫院。否則醫生護士都fact check唔到。

日日都有人比狗輪姦呀屌你老母

我覺得仲癲都可能有
唔係點會爆左幼稚園單野
不過唔覺有 係因為冇人講 講左都可能已經滅左聲

點呀？又講啲唔講啲，隱隱晦晦咁，又想狼來了?冇實質證據都講下多啲資料。

咁我而家講埋
網上channel拎返黎
我都證實唔到
先開po問
我寧願單野係假既，到時我做衰仔ban9埋我ac
但咁既烽頭火勢
如果係堅既
做乜唔拎出黎講
反正大家而家都無底
樓上有人話我搏存在感
你當我好撚得閒咩
你咪check下我呢兩個月活唔活躍囉
元朗單野咪發生之前你都故唔到搭港鐵會俾人斬
又邊個會故到幾百萬買層樓會返唔到屋企
呀伯跪係度會俾人兜腳踢開
全部都唔撚係正常邏輯會諗到既野黎

係 始終冇巴打你幫手真係差好遠

指控好嚴重 唔好玩狼來了
當然唔排除係真 因為黑警冇野做唔出
希望可以出黎指控 驗傷

呢個係一個非常之嚴重嘅指控，任何強姦或輪姦一定會留低好撚多證據，非常容易查出嚟。任何醫院只要同醫護人員講聲，佢哋一定要幫你check而且會留低報告。
如果係輪姦，就算真係沖咗涼，都應該會留低頗多痕跡...
同埋過去幾個星期都有醫護人員爆料話有義士俾人虐待（後來警察記者會更加證實事件），點解今次完全冇醫護人員之類爆呢單？
唔係話冇可能，不過呢個一定要小心處理，唔好集體炒車...

btw支持警察 吞槍自殺

就算真係撕裂，黑警可以話係其他人造成無dna無片無相任佢up.....

ok,收貨

好似講左幾日啦, 咩來源都冇, 人地點信?

你中文fail?

唔想係真

咁要查晒新屋嶺幾十個入醫院既人同有接觸過既警察

fc左先

一定唔係真既

大灣區第一孝子#9269

呢條友留言紀錄好不良下
可能係真事, 但警察故意搵一大堆人扮知情人玩膠令成單野不可靠

已經有事主亞哥朋友,同班同學, 風咩蘭義工朋友個朋友做所謂爆料
一有人追問就扮傻唔答

應該會送醫院嘅

如果女仔真係俾人輪
應該都係瀕死condition
踢佢出街同棄屍無分別
如果有個瀕死+精神失常嘅女仔出現係街頭
應該會係第二日上曬新聞

得2

希望唔好係真

如果連人都唔出黎講下，好難令人唔懷疑到底係咪引發群眾警嘅怒火

兩個撐警女人荃灣比狗打到流血藍屍都唔信喎

出Facebook post個位係咪醫護人員？出咗個咁嘅FB post一定俾人瘋狂share ，但FB似乎無人廣泛share，其實個圖片來源好似有問題。
有關女義士被黑警性侵嘅連登post通常都由夜晚出post，樓主身份成疑。
希望係流料，無人被性侵犯

有可能係玩白色恐怖 等啲人唔敢上街
或者係特登講到新屋嶺好恐怖 捉人嗰陣恐嚇佢唔同警方合作就帶佢去新屋嶺 等啲人嚇到咩都爆晒出嚟

講左咁耐一點證據都冇
全部都係對話圖就當FC
講真我都想係假
縱使我咁諗可能都係自我安慰希望唔好係真

講咁諗
可能係個局
故意深化警民對立，仇警情緒
有可能呢d料傳到恆一恆
然後一個屈尾十證實到係流料
大家集體炒車
以後有親義士被虐都冇人信

唔好係真呀。

唔係話唔信佢 但連個人都無係到要人點信

fc 左再講

原來你目標係說服藍絲？
晒氣啦

Pushhh

點解我好似日日都聽到有女仔比狗強姦性侵飯咁

冇fc又冇source叫人點信？一陣變狼來了都幾大獲下，冇晒公信力

雖然我唔想係真

不要說FC, 試著說應該係真.
魔警唔駛負責咩都做得出, 全力追究到底

真係好嬲

一定要炒車阿唔該

嘩屌終於見到智力正常既人

當然驗到ky同安全套潤滑劑

我同意

我完全相信呢件事情係會發生，但係現階段就算我哋不停咁樣討論，都只係可以得出一個結論：唔好俾人拉，其他嘅嘢我哋既做唔到，亦都唔知有乜嘢可以做

好冷血咁講，暫時真係唔值得花心機係呢個羅生門上，我哋仲要搞機場同831

過48仲驗到？呢啲野會係體內停留幾耐

其實次次傳所有野都無人信架啦，次次最好都變真

留成世呀 大醫生

我係引用果句''點會冇人信'' 回覆

係811去咗新屋嶺之後再送院有31個
6個傷勢比較嚴重包括有骨折

腦出血個個好似係插竹個位手足
依家唔知佢點

唔想係真 但信啲狗真係做得出

真心唔知求問 原來ky同潤滑劑會留成世？

屌你老味

唉屌 班狗一啲人性 道德都冇

大家冷靜d
fake news唔可取因為到真係發生嘅時候，你嘅憤怒值會低左
因為你嘅憤怒用左係fake news 上面
到真正發生嘅時候，或者check到係真嘅時候
你就會無原先咁嬲
你自己問心 有推fake news post嘅你 見到係女警裸搜而唔係男警
你有無鬆左一口氣嘅感覺？
因為對家特登用fake news控制你地呀
唔好再話fc 係on9 ，狗咩都做得出啦
因為咁樣你反而幫左對家提升底線//

所有事實都要有fc 當事人講先有用 亂傳fake new 只會變狼來了 外媒都好難報導 因為唔知係咪事實

真心希望唔係真
如果唔係黑警唔只要被輪暴菊花咁簡單
鬥陰毒？讀下歷史先啦，如果你識字

自膠 呢件事搞到個人好神經質

唔使諗，痕跡一定有，當事人跟唔跟進先係問題，或者話佢跟唔跟進到

仲麻包袋？證實咗嘅話日日週街都會有人斬狗
mon po狗記住呢句

佢依個數係20/8個狗會嘅數
30人送北區 1個送其他醫院
就咁睇唔似係唔夠位嘅問題

唔好做文宣，但周圍唱！

求fc

手手腳腳都可能有瘀傷，都可以做證據

開記招呀，唔係我地做唔到野。

香港嗰班癲過大陸

通常自己唔情願會乾
格硬嚟會擦傷

信係假，但照周圍唱！

呢d 咪做野囉

點會冇人信
唔係話所有人都信啊

我相信驗到。因為係陰道內既化學物其實好難排走，除非啲ky同化學劑迅速被人體吸收。

如果係真既話, 大家做唔做到立即全民起義, 出街見狗見撐共既人就打? 去到呢種地步既話已經唔再係網上/記者會UP幾句/出黎行一次就可以算數了事, 我地係絕對承受唔起呢種事係香港發生而最後行兇者可以恥笑住成個社會打橫黎行, 如果無對應等級既手段對付呢種暴行, 成個社會會立即崩潰死亡, 香港正式玩完

睇黎同諗法

請求大家不要再對班狗存有抱望，對敵人仁慈，對自己殘忍！

雞尾酒全部前線ready唔該

向最壞既情況諗
個個就係真相
狗無否認過

屌啊！！！！！！！

應該有一個去左大西北龍頭醫院
有人報夢話我知見到有個unknown case 係清醒男人要兩隻狗escort，入院收上ward 後patient 名都無登記過

新屋嶺事件絶對係戰爭罪行
要推比外國知
制裁香港
人道救援香港

個個問多幾句都係話係聽返嚟
前兩日問完堆人又係無晒聲氣

如果有女仔出事，短時間內的確好難公開討論件事
但係屋企人朋友無可能由得佢，
都係嗰句 如果識人出事就盡快搵泛民同情緒輔導

同埋樓主下次post名可唔可以唔好咁click bait

未fact check就唔好出post啦仲要個個都唔識不推文屌你老母

你指呢額外嘅一個人就係去咗威院呢位清醒男人？

我都有聽過，而且來源係識受害者，當然我都好想好想我係比人呃，但係如果真嘅話會馬上升級，唔係講緊示威行動升級

係真 我係佢老母個老母

如果真，五大訴求都唔使要，因為司法已經無用

直接發動武裝革命推翻政府

點解呢件事情我哋討論咗差唔多一個星期仲係原地踏步？似乎連議員、義務律師、記者都冇相關資料，我哋係唔係應該暫時擱置呢件事情？

唔好係真 please

睇完義士骨折x 光圖之後真心驚呢單係真

原地踏步方面你地係專家嘛

O記個撚屌係話 送北區有31人
其實唔止31人送院 語言偽術嚟

所謂的報料就算最後查到係真果堆
我發現知情者係一種心態係我知得多野過你有心撚9其他人, 而唔係咩驚比警犬查到

而呢種玩野的做法係好難查證同大大降低自己人的誠信

Fc 未

黑警死全家

按protocol 應該會送去北區/威爾斯/東區尤德

個個都話識, 連邊間院都答唔出

如果堅既，咁都要受害人同意先得嘎
宜家唔係走光/搜身咁簡單啊

值得深究
不要說FC, 試著說應該係真.
魔警唔駛負責咩都做得出, 全力追究到底

我識幾個屍班都出埋

唔知成件事來龍去脈
淨係知大西北龍頭有個疑似case

正常入院病人，唔會收上ward 都仲用unknown 手帶，一定會check 到佢係咩人，要俾番身份證號碼佢戴，何況佢係一個清醒人士仲有狗escort，擺明隱瞞緊佢身份，憑名同身份證無人可以check 到佢去左邊間醫院

仲有，手足，係大西北，唔係大東北

Ps: 有人報夢話我知

我都覺得係

依家好想自發組愛護犬隻隊

證據

我認頭一家

係啦 有眉目啦

就算呢單野係假
呢個社會問題浮哂出黎
大家肯認認真真面對自己個社會係點運作未
你每日搵返黎既錢洗左去邊
你既錢助長左咩人
其實我兩個月前用喜茶講
文化同經濟入侵
好多連登仔都唔會肯正視同屌我
唔只連登，其實個社會都係咁
點解我寧願9up
前面既人日日食彈
其中一個成因係因為我地每一個人，係每一個人
無人好好地咁篩選過
連登永遠會有人行出黎講，屌你老味，咁撚麻煩，你做得哂先好講
我只係想勸大家，做得一蚊得一蚊，做多一日得一日
用我呢個po做界
如果如樓上手足咁講，係一個局去令人更加仇警既，影響大局既
咁一係大家共識唔好推呢個po
另外搵手足係出面開多個跟進po，順手keep track fc
我覺得咁對成件事最有幫助

岩 黎緊就文宣有幾個新屋嶺手足出屍班

我信，但唔會廣傳
你睇下上次廣傳汽油彈係狗到掉出黎果單野... 轉個頭就比人篤爆返
比人踼爆左我地做假，就到我地冇公信力
就算之後有真CASE，果d人就會更死得不明不白
魔警唔駛負責，唔＝我地要用我地嘅公信力去同佢拼

721 大核彈
831 到時見

即刻去醫院有得驗

冇人正評?鳩噏就咁多正評

地獄空盪盪 魔鬼在人間
已經係心寒既地步

唔好落文宣圖，當真咁周圍講就夠！唔好俾班藍絲捉痛腳！

留意到討論輪姦細節嘅多數係巴打
其實女仔睇到呢啲未經證實嘅野真係好影響心情
完全唔敢想像細節
個個去討論未fact check嘅野，又嬲又驚咁，無乜實際成效

呢幾日拉咗咁多手足，熱門post要有人講呀

無錯

不要說FC, 試著說應該係真.
魔警唔駛負責咩都做得出, 全力追究到底

唱下出去

有可能係受傷武警？

好想炒車呀
香港要變到同蘇丹一樣
屌你老母

十幾個輪姦太誇張
雖然d popo 冇人性

寧願炒十次車都唔想係真

發夢聽到個case 好似膊頭甩左胶
不過我要再發夢confirm 多次，我係聽番黎

未必對我哋有着數，好多女手足會連後排都唔敢企

圖既source都要俾啦
講得出黎即係外界留意
得罪講句呢啲圖我一個鐘可以整十張八張

如果呢單證實fake news
其他女義士講既野就會變得唔可信
你地亂咁吹 就模糊哂其他事實同狼來了

點fc？屌⋯⋯

唔知係咪真 亦都唔知你睇唔睇到
但都好想講句
加油呀
你無做錯㗎 你唔需要為呢件事感到羞恥
要羞恥嘅係做呢啲事嘅人
撐住呀，我地係到

咁洗乜 escort

強姦係可以驗傷
唔FC下下出黎9UP既話都真既時候就冇人會理

有無議員可以fb聯絡事主？

我同你班FC撚講！就算有PO講男義士比人輪爆菊我都信！

我屌你地！班黑警仲有乜撚嘢仲做唔出？？
我屌你地！一個女仔真係作自己俾人輪？好撚好玩啊？

係車廂比變態摸過都已經成日對車廂有恐懼！
更何況比人輪！？你要人地點開記招啊仆街！？

FCFCFCFC fact你老X ，黑警夠話佢個fact係無係新屋嶺打過人啦，你有無信過啊？

一日有黑警！一日軍政府！
更變態都有可能啊屌！

光復香港！時代革命！
保護義士！清算黑警！
淋病老母！死落地獄！

係嘅話我一撚定麻包袋
依家我已經研究緊黑警落更之後去邊
我個區係有好多位冇cctv

武警唔駛搵兩隻狗去隱瞞
咩人都有權入得香港醫院睇醫生，唔駛搵兩隻狗陪
非法入境就係兩個入境署職員陪

Ps: 大西北龍頭醫院骨科藍到仆街，8月5 全部職員一個黑口罩都唔俾人戴

我真係唔想係真...但傳咗好耐...
第時會唔會雞姦男仔都有

如果係真 點解now個訪問無提？

閲 幾時都話冇fc同當時人出黎都吾會當真
話係呃自己都好 人講你就信同5毛有咩分別

陳淑莊係尋日Facebook上面叫受害人聯絡佢，但暫時唔知道有冇收到相關消息

有呀 上面講左

令到女義士失禁食藥都叫有得驗 話老強又無人企出黎 實比人話fake news

如果係示威者受傷又唔係打到比死,比人老強
根本無需要掛UNKNOWN

而大陸黑社會都無需要兩條友護送

會唔會係國安比示威者打傷

Now 訪問嘅係北區醫院護士，受害人有可能喺威爾斯、東區尤德或者其他私家醫院（假設呢個人真係存在）

唔好意思借個位
希望812 813有份籌款既出黎交待
[走數尋人]追查812 813機場籌款

又喺fd 個 fd.....
可唔可以揾你個fd 出黎講?

當中班狗有啲應該係公安武警
魔警死全家 不得好死

假嘎，訓啦

冇錯一定要有受害人出嚟
再者要有法醫去證明傷勢!!

可能驚一講 大家會比壓力女仔 叫佢企出黎
但佢可能未準備好

佢地可以越權到唔俾受害人搵家屬
家屬用佢地個名去每間醫院都唔會搵到人
咁你明唔明點解unknown

個人認為：呢件事情好大可能係真，但係再討論落去已經無意義，我哋唔會搵到任何可靠嘅訊息，呢件事應該留返比義務律師、議員、社工團隊去跟進，我哋應該注重返831同埋機場抗爭

講左幾個月啦，佢冇家屬 朋友出黎講野？ 如果係真點解冇人搞大佢？

未有證據
先當係假

咪又係留句屌你老母就算
對家就出黎斬人，打人
連登仔留個言就算
麻包袋麻包袋，有未呀

我都覺得咁大件事 呢個"friend"都要出黎講兩句
係FB講D唔講D，想點？
又幫唔到件事 純粹想吸點擊率？

如果真係有此事 d狗仲有咁on99送佢去醫院？

個護士一定知道晒咁多人嘅事咩？婦科病房可能佢唔知都唔奇etc.... 大把可能性都廢事講

總之一句講晒！我唔撚再信香港警察！
佢哋全部都係黑警淫察！
（以為）無CCTV係醫院都打到個阿伯咁！
更何況新屋嶺無CCTV兼係佢自己狗屋？

一日解決唔到今次政治問題！！
一日清算唔到黑警！！
所有義士都有機會受害！！

希望佢出黎 佢可以令警隊收皮
雖然我咁講唔太專重事主

越早講先有人幫到你
越隔得耐 到時講出黎都冇用

就算反抗唔到
施暴者好粗魯㗎

件事可以唔係呢到入手住
有無人考慮過其實帶去一個無CCTV嘅地方呢件事都已經係一粒彈
要求佢地提供CCTV證明清白，你全裸識得話自己睇過CCTV但你唔擺
你唔擺我地就當你無！
如果佢話個到無CCTV 咁就問點解要係無CCTV嘅地方到用警權
點解要係無CCTV嘅地方到用警權？
點解可以咁做？
應該改煲點解可以無CCTV至啱

千奇唔好係真

呢個係我覺得其中一個好大嘅疑點，如果件事事主親友係要公開，一定唔會得個一兩句放風，如果係要隱瞞，更加冇理由有嘢浮上水面（朋友個朋友、朋友個妹、朋友個朋友係風雨蘭員工… ）

其實係真嘅，咁醫生係咪可以幫手做檢查，因為多人輪姦下體應該會有受損

係真既話
要幫狗隻淨身

支持醫院驗傷 香港無法治都煲大佢

仲搵你唔到

我真心想問
做妓女一日接幾十個客 日日接都係咁
真係會有傷咩？

利伸..心情複雜 又想佢有傷 又想佢無傷

有冇諗過事主受到威脅、喺醫院俾人監視、或者醫生都被威脅呢？

事實上，如果我哋只能夠靠一兩張圖諗落去，我哋可以諗到成千上萬個可能性去證明件事係真或者假，亦都因此反而其實證明唔到，個人認為真係唔需要花太多心機去揣測，只要做好準備，諗下如果件事真係公開嘅時候要點樣做，點樣跟進

冇辨法
一定要勇敢
唔通做fake news 咩?
國際媒體唔接受假新聞
唔排除對家所做嘅白色恐怖

所以要有事主出嚟 佢可以唔出聲
但有護士 法醫 律師 交代件事

借位宣傳 事關人命請務必廣傳俾其他手足知道

[水炮車威力可射爆頭致死]

喺斯圖加特21事件中嘅和平示威者之一Dietrich Wagner
雙眼被水炮車所射至完全失明
醫生告訴他若被水炮射面再多一秒鐘
水壓便會貫穿大腦死亡!
所以千祈唔好低估水炮車威力!

以下係對Dietrich Wagner詢問有關水炮車威力嘅採訪

一定會有痕跡，唯一問題係有痕跡唔代表跟進到（假設受害者真係存在）

講經咩 報警告警暴 鬼會幫你查
香港司法而家就係擺到明話你知廢左
直接煲到全世界都知啦
警暴要受國際制裁架喇

咁易濕到咩
入個下一定會痛同磨到損咗

但都要出嚟講 唔通就唔使上庭作供咩?

你日日比十幾個 一開始一定會撕裂 過多排習慣左 味好d囉

你接客你會自己準備KY小心慢慢黎
可以停手
你覺得啲狗會停手？
有無睇過金陵十三釵

我睇港台同蘋果寫係寫新屋嶺中54個有31個送院
之後今日條片再話其中30人送北區
其他個啲係咪過左48再自行求醫無計入去

希望唔好係真啊屌求下大家呢啲時候唔好玩膠

Fc左先推

順帶一提，提醒一下大家，係而家呢一刻可能有上百個警察喺呢個lihkg入面spin 緊風向，無論係將真講到假，或者將假講到真，呢個post入面嘅嘢除咗影響你判斷同埋打擊你情緒之外真係冇乜意義

我希望炒車。
但空穴來風未必無因，頸椎骨折都會發生，舌頭大出血縫左十幾針正正代表左佢哋受到嘅凌辱係精神上嘅折磨，生不如死先係最可怕，所以強姦侵犯有未必冇可能。
記住，喺醫院獨立病房嘅老人家都會比佢哋用警棍玩弄下體同埋插肛門。
我希望女義士無論出唔出嚟講，都要知道我哋有好多人為你心痛、關心你，你唔會係一個人。
我哋唔會知道係入面發生左咩事，但我哋知道你哋嘅痛係幫我地捱㗎。
對唔住，我哋會盡力行落去。
831遮打見。

你地可唔可以唔好再討論輪姦住

無泛民/公信力嘅組織有講過有類似事件
用晒啲時間喺度講啲侵犯嘅情節，於事無補
咁樣唔通又唔係二次傷害？
真係不幸出咗事先集中討論得唔得？

今日黃埔又拉咗人無人講，間唔中都比呢啲捕風捉影嘅post霸住熱門

大佬呀 你估咁易咩
同人講自己比人輪
都要好大勇氣啦
何況而家同全香港人講

希望唔係真

唔好推啦
話人冇同埋心嗰啲根本唔撚合哩

依d時候真係要幫女權發聲 要外國女權合作

好希望係流料，但講真新屋嶺打到咁撚變態，可以打到手骨都碎，我信真係有可能發生

但唔明嘅係如果係真，新屋嶺其他義士有無見到？定係賤狗搵藉口帶女義士去另一間房？
同埋如果真係去到女女女，止唔止得一個女受害者？

黑警有咩做唔出 我一定相信樓豬
希望個女仔會好返

如果係真
五大訴求都要擺埋一邊
全力為事主討回公道

應該唔止 只怕比滅口

班仆街有咩做唔出？

好沉重

屌佢老母
好撚嬲
希望係流料

冇人性！

希望有進一步消息

今時今日，絕對相信黑警做得出咁既事

屌 睇到好撚嬲

如果真係10幾個輪 下面一定好傷一定驗到

女義士入左醫院，係咪要向醫生要求先會驗傷，由其係私人部位?

無證據唔會亂推住 容咩易俾人一口話哂之前所有事係fake news

如果係真
我希望有份強姦既黑警
死後落十八層地獄
每秒遭受個女仔一百萬倍既痛苦
永世不得輪迴

唔希望係真

如果當事人唔肯俾身份證
上到ward 都可以係unknown
但會有HN no (Hospital number)

唔係真呀 叫事主出嚟澄清 係真嘅就要切JJ出嚟至得喇

理性層面 唔出嚟講就會有下一個

(我就同你學術討論)
情侶仆野唔會傷因為陰道夠濕 有潤滑作用 (同埋條仔唔會格硬黎)
但如果係強姦 個女仔起咁驚既情況下陰道會好乾+劇烈收縮 所以格硬入一定會整到個女仔勁痛+陰道撕裂
你想像下有人拎枝警棍格硬塞落你個菊花度 你個菊花一定會爛

(所以真係寧願狼來了)

醫院應該會驗到俾人輪過？

殺！殺！殺！

等fc，不排除係嚇女示威者，等佢地驚，唔出黎。

希望係假啦 如果係真其實麻包袋完全唔過分

屌你唔好係真

【緊急】警犬想用大量假消息 令人質疑所有投訴警犬濫暴既資訊

係認真嘅話
希望有少少實質啲嘅證據
唔係好難上國際

提醒事主及其家屬，立即通知所有歐美領事館（英、美、德、澳、加...）

想保佢件事點解會傳到出街，就算佢唔上網，都出埋新聞，點都有二次傷害，都出左街家屬點解唔追究？

唔需要任何準備，親屬直接搵總領事

香港人需要喺九月到十月一日嘅中間
有一粒 真 核彈
咁先可以聚集到十月一嘅人
建議九月中盡量出到證據

印度？

輪姦未成年少女真係癲撚過核彈
氫彈都嚟
希望喺可以保護到佢嘅前提下
出嚟指證班仆街
咁先可以為佢自己取回一個公道

即刻去聯絡，冇其他方法，冇其他選擇

如果件事係真，我大致上可以想像到同緊急令/今日嘅軍車有關

屌 推

我地支持佢㗎 癡線㗎咁細個一定受好大壓力...

切撚咗佢地條狗撚

嘎?!

屌老老實實
只係得個講字
連個記者都搵唔到女事主
我希望女事主見到唔該即刻報案唔好沖涼唔好沖走證據
但如果沒既呢單野唔好騙D義士同情心係咁搵你...!!

Push

如你所述係真，咁絕對冇其他方法，政府係有目的地利用強姦少女引爆暴亂，你地一定要係831之前聯絡所有外國領事館，否則萬劫不復（for 受害人同全香港人）

可以講下點解要用一個又要有二次傷害又無追究作用既方式去處理？

快通知你隊友，一步步傳到去受害者親友到，通知外國領事館

我懷疑唔止一個受害者

一定要搞大佢 唔好驚 唔出嚟fc永遠無仇報

咁多人講都係二次傷害,如果事主堅持唔公開，唔該你收嗲。

無證據無人證就係Fake news，對場運動傷害好大。之前有證據人證果D都會俾人當Fake。

我唔知你係無知定想破壞場運動。

屌佢老母

求炒

唔好意思借個位

(醒下啦) 不要說五大訴求，試著說民族自決

如果林鄭聽日下台，你地有咩準備？

事主可以休息，你哋全部唔可以，一定要搵到佢親友然後聯絡領事館

推依個

呢件事fc係難
但冇證據fc唔到就好難搞大件事上到國際層面
Whatsapp tg對話紀錄 我朋友話... 呢啲好難說服到其他人

如你所述係真，咁絕對冇其他方法，政府係有目的地利用強姦少女引爆暴亂，你地一定要係831之前聯絡所有外國領事館，否則萬劫不復（for 受害人同全香港人）

因為強姦係女仔唔想 格梗塞會好撚痛
其實情侶都有機會會整親 不過男朋友會就住你
強姦犯會唔會就住你呀 自己諗下啦

好假，天水圍刀手

有人話係手足個妹 我朋友 已fc
但係事主唔想公開
媽 好亂阿
唔想公開 朋友又講哂出黎

準備最基本資料（被捕文件，身份證）就得，聽日盡快搵，否則死路一條，如果你所講係真，呢單直接決定香港未來一百年命運

係呀你講啲唔講啲，大家又幫唔到手
對受害人、家屬同成個運動一啲幫助都冇
事主唔想提嘅話你點解仲要放上網呢？

我都覺得奇怪，點解會咁口疏，唔想公開又有少少風？不過prepare for the worst ，我印象中811確實冇女手足出黎現過身澄清

可能又係D以為作fake news可以"奸奸地咁贏"D小學雞。

Push

事主唔講 外國領事都會理?
單靠幾張文字圖話fc左就理
咁我想像多幾單有義士比狗雞姦
再搵幾條友上黎話fa已fc
咁都得喎

所以要事主親屬去

I hope this is fake news.

我好想係誤傳
係真既話 心理陰影會好大

如果係真 出黎指證係其中一個幫女義士解決心結既方法 如果唔係只會一世活係陰影當中 人渣又得唔到制裁

Ps 當然最後意願要睇返本人

樓上又唔好咁講
我哋要假定件事係真先，因為係worst case scenario
但係大家未有證據前又真係咩都做唔到
只可以靠樓上聲稱係受害人嘅”朋友”做嘢

件事冇咁簡單，佢哋知道一定冚唔住，亦知道件事一公開有乜後果

唯一推斷係，呢件事係成個鎮壓行動劇本嘅開始

強姦會留低好多證據
就算戴晒套都好
強姦一定會係下體造成好多損傷
唔係一兩日可以好返
去到醫院一驗傷就可以肯定有冇
到時黑警就水洗都唔清
所以，呢單嘢
一係有一班蠢到要人道毀滅嘅狗
一係就等炒車

就算係醫護，要放資料都要有病人同意啦

底已起 show blocked user

如果係真 我希望絲打你企出來
全香港所有男人都會幫你報仇

希望唔係真 如果係真既話全港人以死相搏香港警犬

咁你選擇傷害完佢又唔幫佢？

如果件事真係有發生，我懷疑佢哋唔怕公開，我懷疑佢哋直情想全世界知，然後絕對係一人一支燃燒彈，軍車出黎解決成個運動

醫生護士社工覺得有可疑，絕對可以主動要求調查。

如果係真既話
要講出黎有好多方法既..
例如拍片蒙面變聲錄低佢記者會播
最緊要係個女仔既感受同意願

真係要FC

一定要講出來 你唔講只會助長黑警繼續輪姦下一個
呢單已經唔係政治問題
佢地係禽獸 係畜生 ！

上網講冇撚用㗎
你咁樣唔係幫緊佢
要心理輔導就揾社工or心理醫生
ps 希望你係假膠撚緊我

唔係話唔想幫 但係冇人出嚟講可以點樣幫事主？

依家個情況又未係玩到咁大
老強喎，同打人係唔同
藍屍會覺得示威者抵打
但強姦好難認同，兩個行為性質唔同
打係仇恨，姦係覺得吸引
咁政府會失去好多支持者
到時示威再激進係國際都會被合理化
如果中共真係玩到咁蠢
我地同勝利嘅距離係極近

醫護好撚多藍絲架，分分鐘屌多你兩錢重，班友見到手足跳樓佢地第一句係抵死呀，有咩做唔出，班警犬夠日日話要打死我地，結果咪個個骨折重傷囉

粗暴性行為導致陰道壁撕裂，一驗就知

認同，呢度會有好多不同意見猜疑，但首先唔好去用求真方向給予受害者壓力，對方就係知道一般情況無證據任意做出我們接受唔到的事。
見到一張圖或文字，其實要先搵相關律師、議員與及醫護去查問，無的就唔好追問真唔真，因為你的假設性係唔會對事件有幫助，反而只會製造更多解釋，間接令更多真受害者不願講出來。記住我地要面向係警方，而並非受害人。

當然我對事件仲有保留，不過寧可信其有，不可相其無
如果外國傳媒問起就話可能有，始終我地都俾唔到咩證據，不過黑警有咩做唔出

FC啊

又係得行字就話真。希望炒車

如果係真我祝你死家

你知唔知如果呢單野係真中共會點做
條女係極可能意外橫死

呢條女的存在已經威脅整個港共政權存在

如果屬實 呢個政府係可以被推翻
呢個已經唔開政治事 係良知 人類既底線

唔好助長fake news橫行
Fc左先 但可以持續關注

agger我哋依家係要幫個受害人，唔係逼佢講真相
即使佢最後唔想講都冇計

絕對有權要求轉醫生，同埋點解要用一個唱上網上新聞做成二次傷害又唔叫社工議員家屬代為追究既方式處理。

話要fc嗰啲人可以收皮
點fc，唔通有cctv影住十幾個輪一個？
定係嗰十幾個黑警事後要寫報告如何輪一個
清醒下啦，大家
到依一刻，仲信黑警係無辜嘅人
我祝你一生平安，唔好有機會落在黑警手中
否則，呵呵

如果係真，你哋唔公開就係助紂為虐。有一個就會有第二個，好自為之。

我當呢單野係真
我只係想講你班所謂知情者的跟進手法係衰過智障

咩都唔知就搵識的人做
而唔係玩膠扮大人

正常性行為會就位配合，強姦唔會

而家黑警做嘅嘢駛撚fc咩
問心, 有咩做唔出呀?
唔通fc咗先出盡力推翻個政權咩
一早就要出盡力啦

我真係唔想係真

但如果係真，一定要企出嚟

唔撚使證據，你講我哋就信

自己查下大陸幾多維權人士比中共搵公安,獄卒,流氓強姦
有部分比人姦係其維權律師,法律助理
一年大量維權人士消失,連骨灰都無

呢條女的存在可以誅死警隊,你係中共會點玩
當真係真, 所有知情者仆街死

我真係唔知條女最後有咩下場

唔公開冇人幫到佢 怕俾人知可聯絡議員 日後記者會都可作保護
咩都講証據 我都信黑警會咁做 但真係要証據...

啱呀
次次呢件事件嘅”知情人士”都話受害者唔想提，但又自己提
想幫手，但又唔揾人幫手
咁做法真係難怪俾人話係假膠

其實依類「受害者係frd個frd」post可唔可以停

真係任吹唔嬲嫁喎

假設真係有 就算FC唔到 都最少要有當事人出嚟

先可以有實際嘅後續行動

依家冇當事人 你周圍傳話係真

只會持續咁影響我哋心情 而做唔到任何實際嘢

假咗小小 手法勁似藍絲

你條粉皮猛唱唔係二次傷害?
以為作fake news 可以"奸奸地咁贏的小學雞。

無人證你收爹。作fake news會令真的事件都俾人當fake.

支持私了。

就算依單野係幾大個核彈都唔希望係真

我覺得唔差在等多幾日
個人只要冇生命危險
應該只會越黎越多環境證據
好希望唔係 但已經準備好最壞情況
希望天佑所有傷者 盡快修復心身嘅傷口
同埋真係要討回一個公道

先前聲稱亞媽朋友個仔27歲比黑警打爆頸骨
我CHOK條友'你唔知所謂傷者姓咩你又知人27'
條友答我'因為自己27所以傷者應該27'
最後比護士絲打篤爆潛水

呢招其實似當日有條友扮自殺但周圍走果位

希望炒車

寧願今次真係炒車。。

依家又話FA知 之前又傳過話有被捕男手足見到
個人覺得
如果事主依家係醫院嘅話
實有醫護會睇唔過眼爆料
放張證上黎證明係醫護
唔洗details講句真係有發生就fc到

你未扑過野？情侶一晚幾多q呀
講緊比十幾個人輪姦成晚呀大佬
班黑警會唔會仲咁好心落潤滑呀？
十幾條撚出出入人成晚肯定磨損到hihi啦

如果係真，佢地死撚硬

點解我覺得係真...
唔好係真啊求下上天...

真係求神拜佛係假既
真心希望大家都炒車
係真既話 狗仔狗女狗乸準備比人祭旗啦
咁樣一步一步咁踐踏香港人
唔係仲諗住可以全身而退下話？

希望事主可以透過醫護人員替佢發聲
雖然怕事主受到二次傷害
不過！！為左令更多人知道警隊賤畜既惡行
令更多人企出黎要求清算警隊
快D贏左呢場運動就少D人受傷害

曬氣 一句到尾 credibility
係咪都煲 煲得幾多單 一單作得比一單大
有證有據個d又唔追求 noise就比”應該係真”既cover曬 玩鳩返自己

到時比你吹到黑警私刑殺犯又點？
狼來了 無曬credibility 無證無據無當事人 黑警連解釋都唔洗 咩壓力都無 直接冷處理啦

認同，唔好再用謊言攻擊謊言

受害人此時此刻的身心需要和安全才是你最需要關顧的重點，而確保事件要有足夠證據、保持侵犯者的聲譽等等，並非在你可掌握的範圍之內，也不是你的責任。

上風雨蘭個網睇下真係有事發生要點支持受害人

真唔真？

求吓受害人快啲露臉
只有咁先保障到安全
港共一定會殺人滅口
港共一定會殺人滅口
港共一定會殺人滅口

唔係信唔信 你咁撚大既指控
咩尻都冇 三九唔識七 點撚撐你啊
你話佢地分屍食人強奸外星人都要盲跟？

假定真都好 請將憤怒發洩係黑警身上

晒氣
除衫條囡夠出黎講啦
死差佬咪話冇囉 , 一概否認呀
仲信差佬 ????

求下係炒車

對

屌你老母 鳩痕去叫雞啦 日日加咁多ot錢都唔撚夠？

叫完雞重同老婆講

證據 ? 好似上面咁講 , 唔通有cctv影住 ?
定叫果十幾個仆街出黎認左佢 ????
講真就算有人出黎話佢係當時人 , 咁又點 ?
佢真係比人拉過去新屋嶺 , UP得出時間地點
一樣可以老作話比人輪左 , 邊個知 ? 反正差佬一定話冇

仲係度講咩FC左未 ? ON9
真假都好 , 當左佢真 , 唸下點樣將件事令到全香港輿論嘩然好撚過啦

希望唔係真，但絕對要等fc先
尤其咁大件事，無謂炒車
呢兩日狗記招忽然係咁高調澄清網上消息
有理由去懷疑背後係咪想用發放大量假消息去令人唔再相信真消息

【緊急】警犬想用大量假消息 令人質疑所有投訴警犬濫暴既資訊

不過無論真假，去到今日已經無一個警察係無辜，唔洗旨意洗白

黑警死全家
就算係真都唔奇啦
黑警仲有D乜嘢係做唔出

女義士不是雞！！仲有嗰啲唔係叫老婆嗰啲叫狗乸！ ！

係，我得到嘅回應都只係受害人唔想回答情緒不穩，我真心希望我係比人呃

要有底線 唔可以咁樣

一定有，就算唔係輪就咁一對一都會撕烈有痕跡的

咪撚係真事，真事既你班黑警死10次都唔撚夠

對唔住對唔住女義士

能否提供更多資料？

我會親身去sch，盡量觀察一下情況

唉，希望唔係真

如果係真，會幫全港警犬絕育

講一百次就係真？

驗傷報告 一錘定音

希望唔係真既

如果同受害人親屬有聯繫，請立即聯絡外國領事館

雖然黑警黑材料越多越好，但希望呢件事係假，唔好係真，仆街真係好唔開心.......

早幾日先有人吹風玩fake news
要再等有進一步消息

除咗sch 仲有冇其他資料？

其實呢單野係TELEGRAM講先
跟住就有班人自稱FA TEAM, 同學,校友, 事主亞哥朋友去9UP
其實最撚仆街係扮風雨蘭義工的朋友, 因為風雨蘭保密工作做得好,唔係做跟CASE唔可能知

同YOUTUBE 5毛Albert Ip一樣操作,先杜撰一個身份再9UP
當大家再追問落去呢班人連ACC都放棄埋

知道無得fc
但唔該受害人去醫院檢驗，有晒報告再講得出妳係入過新屋嶺，咁就係核彈

我同意係冇乜可能係風雨蘭員工口中套到料，呢啲知情人士可能一半真一半假，可能全部都係假，真係冇乜參考價值

輪姦基本上一定會搞到陰道撕裂 仲要十幾個人傷口應該好大...要驗一定驗到 只爭在受害人敢唔敢行出黎

點講都好 希望係假

Push
watch
asylum!!!

係真的話港共好大可能派人消滅條女, 所以唔講真話的人有份殺人

係假的話有機會係大陸激進派老作再加一班小學生貪玩9up,目的係引起大量黑警遇刺身亡, 所以軍車已經準備好

唔該班on9知情者如果真係9up就上水講清楚

如果件事係真，就絕對唔係乜嘢社工或者風雨蘭可以解決到嘅問題，絕對係會受到國家級別嘅控制，完全可以係反送中抗爭淡化之後將所有知情人士同受害人全部滅口

受害人家屬同埋知情人士唔好咁老定，立即叫受害人家屬去搵外國領事館，否則你哋同受害人一樣死無葬身之地

台灣最黑暗時代
反抗強權班人離奇比車撞死
世界各國都大把

شرطة هونج كونج ، هذه قنبلة موقوتة

未FACT CHECK咪撚推啦屌你老母!!!!!!

邊撚個再推死全家!!!!!!!!!!

話自己有愛滋 比血佢 睇佢點玩

攪屋企人都唔過份

點樣都有得驗 唔太可信 唔好fake埋自己友

寧願俾假消息呃十次都唔想無視咗真係有發生嘅一次

希望係假.....

唔多信係真
亦希望唔係真

請參考

若果警察真係做到咁
相信好多人會摶命

黑警點會認自己強姦女示威者

一開始有人自殺都係咁講
依家已經無咩迴響

我真係會信

我真係信

反而你話假我先唔信
黑警 無人性
我地唔可以用人嘅角度去判斷佢地嘅行為
因為佢地根本唔係人

（輪姦事件）驗證嘅唯一方法

fc 唔一定話要證據 呢度唔係法庭
但係碼要有受害人先
叫大家fc就係搵到受害者既意思

成日都有人話要做fake news攻勢，但睇黎都有人想用fake news煲大所有在場手足既情緒

唔知係對家，花生友定自己友，但都要小心

收皮啦屌

可以點check?
係唔信既，受害人企出來都唔信啦
咪傻啦

黑警早幾年喺警署都試過強姦女仔啦，今次仲要山卡啦新屋嶺😔

話要fc嘅人不如諗諗

兩個月黎
有鏡頭低下
班黑警做左咩

男嘅打，女嘅抽水，渣波

入到警署
無鏡頭
會點？

仲fc ? Fc乜撚？

小心風向撚搞到真假難分呀

唔好係真⋯

咪再傳fake news
而家對家想利用輪姦fake news模糊
凌辱女示威者， 同埋30人骨折
呢2個核彈

有待手足求証，果真寶肯定捉班人出黎批鬥除哂班仆街衫褲裸體遊街示眾

BLOCKED

就算真又點?
班仆街肯定帶撚住頭套黎屌
點認到人

保持兩秒距離呀大家
未有當事人出嚟/證據唔好亂出post la
未fc就出同啲藍絲無分別！！！

on撚鳩
呢個咪追究警察濫權
狗Sir

希望炒車
dllm

Fc

心情極沈重

知情人士 否定企出黎講

屌佢地老母生d仔女日日俾人輪 cls

十幾個警察輪姦受害人既指控好嚴重，如果係真，希望事主搵議員同埋去醫院驗傷，最重要係企出黎，背後有好多人支持你

希望受害者可以主動出黎開記者會
不過希望炒車

同意

怒推

冇錯

。。。 又係我朋友聽到系列

一check就知

大家係唔係唔記得左？真係有淫魔黑警既存在
唔好同我講你犯法會有簿寫低
你做賊，唔通你話自己係賊咩？

收唔到風可以有好多原因，我唔清楚呢個醫療聯網group 涵蓋範圍有幾大，而且ha 都有可能幫手隱瞞消息

屌你地老母
仲話禍不及妻兒

希望唔係真
但係真心大家唔好鳩嗡，到遲啲真係有咁嘅情況嘅話又會令人諗係咪真or假

之前已經有手足指出博愛有個犯冇登記就上咗ward，如果俾人打都可以唔登記，咁樣強暴更加唔會登記

打個依D FB POST 根本係0成本 與其係到講D未FC 既野不如宣傳多D之後既活動啦

唔fc嘅 依到咪變朋友圈囉
就係唔想香港變大陸 依加你直接將連登變朋友圈

所以要當事人/出post者行出黎
你覺得起fb 就咁打行嘢會變核彈？
係嘅就簡單 即刻量產 24小時係咁打
聽日即刻贏

希望係假
如果係真嘅話可以準備定麻包袋

唔好二次傷害啦。
如果係真，心理上過到關就講左啦。
呢個時候只有更大力抗爭先係辦法，要重組警隊

我衷心好想今次炒車。。。
日日都諗起呢單野好辛苦

係真就要企出㴝 驗DMA啦 同朋友講有咩用 香港人一定保護你

唯一一次希望炒車 聽到諗到已經好心up

Push
不過吾會有證據咁濟，受害人出黎又二次傷害，而且已經極創傷啦點算好！

喺醫院既話驗左傷留個record先啦
乜資料都冇 真心驚係黑警放流料

希望唔係真，係嘅話，狗乸唔止3P，屌你老母

同意！

學國泰咁！叫黑警拎證據證明自己無做囉！
無CCTV無證據我全部都入黑警數！

火燒新屋嶺, 燒狗肉

坦白講，唔樂觀

畀多D時間就話啫
二次傷害
咁全世界都唔好告人喇, 法官律師全部都可以收皮喇

有時d野唔洗講出黎

既然醫管局可以洩漏資料俾警察，咁當然亦都可以唔登記

FC左先啦好無, 情願9吹炒車
如果成日傳埋呢D野, 之前女義士的性暴力對待都會惹人懷疑係9吹
唔好乜都POST出嚟先好無

fact check啦
就咁9up幾句當真，咁我都識啦

假新聞

收到風全部都內射，報警應該拉得曬

講左禁耐，麻包去哂邊

好似係真嘅

成個月前已經有人講過

唔推nfc 料

信嘅自己做野 唔會割

女手足請搵毛ee講

新屋嶺班狗唔比人搵醫生律師 冇cctv
入面發生咩除咗口傳冇方法㗎喎
留個女仔幾日幫佢沖埋涼再等啲藥排哂出嚟先放仲有咩證據留到

你話等班醫護幫手 呢幾個月咁多前線入院
有幾多人我哋喺知康復情況
透明度喺點大家心照 再加上職業操守病人私隱問題 同埋受害者有冇咁快平復企出嚟講⋯

Fact check唔喺一件咁快做到嘅事

現階段都喺睇信邊邊多啲
唔好唔記得有個老人家咩都冇做只喺飲醉酒都比班社會垃圾打下體用私刑
班狗會可以點對義士唔洗講啦

我好希望係炒車......

輪過應該驗到

FC先好出POST
唔好中狼來了計

希望假
待FC

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
解散警隊 釋放義士
831維園 901機場

果個朋友都識果個fd, 雖然發生左了，希望大家唔好不斷提再二次傷害，最重要係捉d犯人出黎

唔撚係掛

其實差佬無句真 信唔信自己決定 我信班狗做得出

時至今日，仲有咁多狗喺交友APP俾人呃露臉、套料，就知班鳩小頭控制大頭

如果係真的確好嬲, 不過先保持冷靜, 呢D野醫院一定有記錄, 等女義士穩定番, 我地尊重佢之後決定會點做

之前新屋嶺打犯班fact check撚咪又係唔信
最尾有護士勇於爆料先知係真
你班仆街
人地係入面受盡凌辱恐嚇仲敢企出嚟講咩
食撚屎啦fact check撚
你全家死撚哂 老母俾狗屌呀
我fact check咗喇

記住梁天琦教悔

呢啲未fc既唔好po上黎啦 白色恐怖

我全心希望係假
如果係真
我都想女事主企出黎
因為唔排除仲有其他....

點解咁多朋友都識得嗰個朋友？會唔會受害人唔止一個？

順帶一提，請你立即叫你朋友聯絡受害人家屬，直接去搵外國領事館求助

我諗呢度大部份人都信係真，問題係單憑我哋信做唔到啲乜嘢

先冷靜, 而家唔係打緊機, 記住梁天琦既說話

fact check

唔好咁易比人帶風向 醫護冇講 冇可信證據

打幾隻字當真野...又係個fd講
從來自己就永遠都收唔到風

fact check 企出黎
想逼撚死女義士??呂小姐都喊到咁
信就做野 就係咁簡單
不割

警犬唔會咁冇道德既

其實如果比人輪姦既！去醫院實check到！
個個post上黎話識果個 我真係唔信！
唔好比警犬用假新聞 取代左佢地打手足真新聞！

我都識講我識邊個邊個啦 可信性低

搵人上網打幾隻字就信到十足
似足藍絲 咁撚on9

唔好係真
我真心想全城炒車好過

大量fake news蓋過真料

因為係病人私隱

屌你fact check 左先得唔得？
請參考狼來了故事

個啲話聽fd話係真既人全部都不負責任

當你個fd真有其人咁係咪你個fd講就等於事實呀？比啲獨立思考得唔得

知唔知咩叫以訛傳訛？

已經柒左好多次架啦，記大過個單又係咁，聽個細佬吹水就當係真，有啲人個老母講大話嚇鳩佢又擺上連登開post嚇埋其他人

屌

利申唔希望係真

fc?

fact check 左先啦屌
一個二個post 個FB 就當真
我好想唔係真呀

Fact check左先

等fc咗再報仇啦

咁多fact check撚

大量zombie account
擔心

搵泛民/612 endorse囉，點會一d途徑都無呀？

唔洗fc架原來？
Fb打幾隻字當消息

個個都話朋友識 代朋友po
都俾返d事實根據出黎
出post前自己 fc先

收皮啦 無腦on9
人講乜就信
以後無新聞信我哋你開心啲？

我擔心你班唔用腦累死場運動就真呀
屌那星

唔好咁啦 真嘅話俾女手足見到咁傷心

你老母都畀狗屌緊
核彈嚟勿fact check

on9少陣啦 藍絲質素

純文字當堅料
真係cls

呢件事影響太嚴重 唔可以話隨便打幾個字就比人帶風
CNN都炒車。FC重要性

Fact check撚點都好過無撚腦咩都照單全收

需要更多關注，確認到底有無發生咁既事。但我相信真係有女事主都唔敢出黎，什至可能比狗拍埋片要脅，我地要幫佢

叫受害人搵左議員幫手先啦
心理輔導又好 追究又好
唔係就咁就算嘛... ?
如果肯企出來 最少有200萬人企係佢呢邊
(希望唔係真既)

而家局勢混亂, 肯定有啲有心人不停發放大量假消息, 令到你難辨真假, 自亂陣腳, 大家要保持頭腦清醒.

不推

求下你係fake

你睇bbc單野?
唔撚fc 害咗想幫我地既人
咪撚乜證據都冇就造謠

我地冇人想真係發生呢件事
如果到真係有咁既事出現
事主行出嚟講 唔會再有人信

你好做埋d 百害而無一利既on事

班狗見到你咁傳真係就去做
做完又唔會有人信
你點對得住被害者呀

咁撚多文宣你唔做係要做呢樣dllm

大家有心的話，請試著找證據證實

如果係真，更要企出黎講！
鼓勵個事主搵陳淑莊

根本冇撚得check
你一係信一係唔信

咁都煲大到
藍絲 日日係FB 打
我fd話有黑警個女被示威者綁起日日輪姦成個星期
而家係醫院 痴痴地

咁啦 不如你話有人殺完人埋咗條屍唔知喺邊度
但係邊就唔知要個殺人犯出嚟講喺邊埋咗啦?

話唔fc真心唔知係狗定5毛定on9
話一地咩陰招都出不擇手段 我地都要不擇手段
唔好將自己同兄弟推落更危險既境地
百害而無一利呀

香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信(偽)

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

我寧可佢係吹水呃人

如果呢個受害者真係存在，請認識嘅人呼籲佢哋家人立即通知ICAC同埋外國領事館，獲取二十四小時人身保護，點都試咗先

所以請大家要冷靜 仇恨真系會蒙蔽雙眼

咁唔係得冇得FC就乜都UP呀大佬
你唔可以等受害人出嚟先開POST既?

真係識被害人就叫佢去搵議員幫手
真係有議員出聲都叫有說服力公信力

講真乜都有得FC 唔係話冇得FC 係難定易既問題
唔通人地話HK冇得救 咁你就信冇得救? 係難定易既問題 冇野係冇可能

所以話性教育真係好撚重要

上面咪講左「如果係真」囉 洗唔洗一黎就屌呀
但就算係假我都會屌晒黑警老母

最多係你冇得CHECK 唔代表其他人冇
唔好你自己CHECK唔到就話冇得CHECK

你唔叫佢/佢朋友出黎
對件事係冇幫助

點解會冇得check
不如你google下啲以前強姦案件係點審先上黎9up

受害者快啲出嚟
一定要報仇

Fact check Please

至弊大量連登仔都信到十足
黑警老母就屌硬架啦
但想大家唔好未fact check 就咩都當真

同意，我哋而家手上嘅資料就係得咁多，可以用一百種方法去證明件事係真，又可以用一百種方法去證明件事係假，係一個完全冇意義嘅羅生門

如果大家真係極之關心呢件事嘅，我建議你哋可以準備定草稿/名單去尋求國際人道支援/申訴，又同埋準備通知各大外國傳媒，一旦受害人真係出嚟開記者會表明事態，我哋立即就可以做嘢，而唔係到時個個人都喺度回「麻包袋」「開學」

FC 左先

可唔可以唔好用個玩字
如果係真既話對受害人黎講只會更痛苦

Well... 其實切器官啊，教育營啊，國際人士都係生活依然。

點解你地會真心期望推上國際係有用

輪姦女義士？ 可能嗎？

冇任何根據話有用，只係其中一個小小嘅機會，今次嘅運動可以堅持到咁耐，國際局勢（中美冷戰）同香港嘅特殊地位佔好重嘅原因，坦白講如果我哋唔期待國際上嘅支持，我哋完全係冇希望，就好似當初6,000,000猶太人都只能靠其他國家打敗納粹德國

堅持到咁耐既核心原因係「利益」，而唔係「人性」和「良知」。

個幾2個月前我都曾經收過wtsapp
話有人被姦 放左上黎
個個都唔撚信架
成日話fc fc 點撚樣fc呀 屌你老母
俾人姦個個又唔係你就口響
其實而家最重要係班女唔好企咁前
而家真係好撚危班女 捉到隨時俾人姦

我信可能係真，班狗絕對會失控，大把先例，垃圾警犬

想同受害嘅人講，面對極權，我哋永遠站喺你哋呢邊，加油

講真 連開都做得出 班谷精上腦嘅警犬有咩做唔出
重要喺山卡啦
成班自己友喺自己個狗竇

坦白講，「請廣傳」同自證fake news冇乜分別
冇乜分別

但係你講得啱，依家嘅問題在於，我哋呢個社會已經變咗，呢啲事情係完全可能發生，大家要小心提防

其實行出街可以警黑公安合作
入左房都可以係警黑公安合作

Prepare for the worst, Hope for the best

可唔可以係炒車
如果係真既我真係接受唔到
點解可以咁樣對待自己香港人
本是同根生

咁而家係咪收到WhatsApp 大撚哂老奉要信

我都收到WhatsApp 話你老母比人姦緊

講咁多野都係想前線少啲人啫，不如全部返屋企咪最安全

呢啲可唔可以Fact check左先呀咁大件事，真既話就算冇證據都開個民陣記者會，有公信力啲，就咁fb打好易炒車

其實呢啲最好真係 FC 先擺上黎啦
希望真係無呢啲女事主

係 個社會呢2個月已經變哂
d惡勢力出哂黎 擺明車馬遊街兇人打人
首先幅圖之前收到 我都唔想係真
但係呢一下香港有機會變成事實
成撚日叫人fc
如果件事係真 係咪要條女影哂相
放個閪上黎俾你地班fc撚睇下俾人屌到有幾大先信？
唔撚係咁呀嘩
條女已經好大陰影 仲要迫人 者係想人跳樓？
其實最重要係想話俾班女知
要幫手都唔好係咁前幫

我情願炒車

但我會選擇信左先

情願最後自己柒 炒車

如果係真既 香港人唔係仲想冷靜低暴力去抗爭呀？

繼續放多十啲假消息吖

求其整張小畫家都整到嘅圖 無出處無FC

到真係出事就個個都唔信，狼來了未聽過？

push
香港已經冇司法制度，已經完全死咗

而家又話要你一定要信咩 柒頭皮
信唔信係自己判斷
無論2件事係咪真
最重要係要班女小心 唔好企咁前 同落單呀
明唔撚明呀 屌你老母

無fc=任吹唔洗本

你話宜家黑警 捉d女去做性奴都得架啦
D性奴又點會敢出黎指証

該是炒車，港台也問過醫管局有關事情

一定係堅 唔係整個新屋泥做咩呀

其實我覺得係有D假
因為真係誇得濟

fc先

暫時唔係咁信

講真 唔信

得喇 fc撚 你咁講 者係 你係咪姦人個堆？
咁熟程序既
我有d驚wor 原來有警犬強姦犯上黎mon post

求抄車 求唔係真嘅
真嘅請立刻搵女議員幫手 全港反警

我真係覺得對家係咁放流料
想蒙混好多真料

對醫館局都要抱懷疑，再加上之前嗰篇報道只係話東區聯網冇傷者受性侵犯，但係傷者會唔會送咗去其他分區呢？會唔會去咗私家醫院呢？

靠我哋而家手上嘅資料，永遠只能夠係羅生門，大家都係做返手頭上嘅嘢啦

一朝早又有大量post話要fc，其實呢個時候真同假都無可能知
如果因為擔心係假唔講，咪又係另類既禁聲

希望炒車....

算數啦，同連登仔講國際視野係蹝氣
連真正打內戰嘅叛軍都會請美國HR firm登廣告同去國會遊說 睇吓安哥拉內戰
哲古華拉都會去UN講野搏同情
有啲野係做左先知有冇用

咪撚講咩fc

Popo 拉人都唔撚fc 啦

不係真嘢，唔好亂講，是否想人睇連登等同黑警。
港台已講查問醫管局新界東没有記錄關於此事。

屌你老母黑警

聽聞有成30人

如果件事係真，你話要收埋單野咪等於幫黑警掩蓋佢地既所作所為？我又唔覺得你幾有人性
再講，推到上國際真係要訪問受害人，都可以要求唔出樣同全名架

有機會係黑警放流料出嚟，諗住一舖否定哂全部

客觀咁講，美國為首嘅歐美集團係呢近十年對人權嘅關注係史無前例咁差，為咗同大陸做生意已經無視左中國嘅人權問題好多年

但係我哋咁堅持呢次嘅抗爭，係因為我哋相信今次機不可失，因為我哋認為今次中美冷戰嘅局勢有可能為我哋帶嚟長久嘅自由同法治，既然我哋相信世界要變天，咁亦都應該相信歐美集團對人權問題嘅態度會改變，就算最後真係完全冇人幫我地，試咗都冇壞先

個個都係講FD識佢 有無真係識佢本人嘅人啊
一聽到就好似想快啲爆佢出黎咁 麻煩真係FC先啦

署長：「緋村先生，犯人似乎留下了一張字條！」

紙上寫著『人誅』

劍心：「『人誅』...」

署長：「是什麼意思？」

左之助：「『天誅』寫錯了？」

劍心：「...不...天誅是『上天會下制裁』之意，維新志士中的拔刀千人斬
尤其喜歡用『天誅』這言，是有著正義我有，替天行道的意思」

署長：「那麼人誅呢？」

劍心：「『即使天沒有制裁，亦會有人自己動手』之意，完全違背正義
的意思...」

署長：「定是與那些對維新政府不滿的不平士族有關，還不只這樣吧！」

說著署長便離去。

左之助：「...就是那人所為吧」

如果呢個受害人真係存在，我覺得呢啲所謂知情人處理得真係好差，一係你就唔好向任何人公開，一係你就直接發大件事黎搞，有乜理由喺公海流出嗰一句兩句消息，人哋問都又唔跟進，唔爹唔吊

所以極度懷疑呢啲9up一兩句嘅似係想駁上位 但係又唔係真係知有無呢件事

又係呢d 求其up兩句 呢d咁嚴重既野 唔係講玩

唔係話唔信你 但比多少少資料人得唔得先 負下責任

例如邊日發生 邊間醫院 有咩方法聯絡護士

麻

push

究竟係咪fake news嚟

之前傳過 有人post左啲fb截圖 俾連登仔屌哂老母要fc
但宜家又話無得fc 信哂咁 乜咁一時一樣

不能排除此可能

點樣證明係真啊？
一張圖咩都冇就叫FC？
受害者係邊間醫院？幾時發生嘅事？
有人問證據仲叫人FC撚
你地咩居心啊？又想搞到似CNN單嘢咁？

大陸最勁嘅「洗白」套路就係放假消息
炒得越勁越好
到時警狗開記者會一炮過澄清
警狗就可以處於受害者位置 而連登仔就會臭名遠播 成為冇誠信嘅暴徒
國際媒體傳播香港消息時都會更嚴格！

唔該理性少少啦大家

圖都無
似係鳩噏多

假設係真 女事主要d時間冷靜 之後佢就會有勇氣出黎指證 btw我唔認為如果係真 佢唔同屋企人講 呢d情況就算再惡劣 都會敢同屋企兩老講 兩老都一定幫佢拎番公道架喎....

利申9up

只要佢企出黎 我就信

講到尾成班都係想迫事主出黎話「係呀我比人輪呀」
朋友傳又唔算fact
Staff自己傳又可能講大話

不如你地班fc撚講下呢件事點先叫fact?影埋相比你？一尾話fc fc 又唔撚講想要咩fact

唔企出泥都信

政府告9你都冇fc 嫁啦

呢啲就咪撚講咩fc啦 要成碌鳩隊入去嘅片先叫fced?

咁真係要快啲去醫院檢查 襯仲有“證據”

好殘忍

屌 唔理係唔係真 淨係打示威者單野都要追究

如果係假，記招實播左cctv話自己清白，如果冇cctv，大家知咩事啦

乜野程序？請問我邊句邊隻字係關程序事？可唔可以指明一下 邊句邊隻字令你覺得我熟程序？
無fc=任吹係程序？
講唔惦 屈人警犬呢招好撚抵劣喎
驚咪返返你阿媽個閪度囉

唔知真假，連當事人都冇，點推，就憑你幾隻字？

仲有你呢d說話技巧好撚小學雞
意圖用老屈黎 贏人
叫人fc=身有屎=姦人個堆=警犬強姦犯

至少搵少少相關人事啦下話
朋友傳都叫fact 咁藍絲 個邊都好多堅料
仲有係咪真係朋友都未知
你話你係屋企人都得啦

Staff自己傳？咩staff 呀？
醫院個清潔阿姐呀?搵個護士或者醫生黎都話有說服力呀

唉 用下腦啦點解咁撚蠢

我想炒車，一定要炒呀呀呀呀

大家冷靜少少

冇話收埋，只不過係將殘酷而真確既事實陳述比你聽。

如果國際聲討係有用，就唔會有集中營，唔會有十戶一棒。

講到底都係利益為主。

求下你唔好係真

最近網上流傳一個未經證實的消息：811被捕的一位女示威者，懷疑在新屋嶺拘留所被輪姦。我希望是假的，但也不敢排除它屬實的可能，畢竟自612始，警隊已黑化到前所未有的地步。不戴委任證，沒後果；縱容黑社會，沒後果；喬裝示威者，沒後果；向市民眼睛開槍，仍然沒後果。敗壞至此，假如沒閉路電視，警察還有什麼不敢？

謠言滿天飛，很多人只想知道「是不是真」，我反而想從另一角度問：如果是假，誰是黑手？我想到三個可能：一是無聊網民，二是抗爭者，三是抗爭者對家。今時今日，大概沒人會拿這種事開玩笑吧？若是抗爭一方造謠，目標自然是抹黑警方，激起眾怒。然而這類未能fact-check的謠言根本無助運動，徒令人疑神疑鬼，不但模糊了輿論焦點，也可能產生「狼來了」惡果。我相信抗爭者未至於這樣愚蠢。

從陰謀論角度看，我覺得最有可能的黑手，就是抗爭者對家，包括愛國藍屍文宣組，甚至是警方高層。高層為什麼要抹黑兄弟呢？看起來違反常理，但我已三番四次說過，警方高層為了放大示威者的暴力行為，早已鐵起了心，佈局讓基層警員「送頭」。以下是825荃灣衝鋒隊員的現身說法，大家不妨看看，也歡迎警員fact-check：

「話說nts hi com（按：這是在指揮官之上的心戰室架構，能監察現場，直通警隊高層）收到話荃灣二陂坊有多人破壞堵路等等，叫我地接波EU（衝鋒隊）街車過去嚇鬼，仲話一架車着藍燈警號夠做，然後RRC（總區應變隊伍）會稍後到喎，我哋EU已經穩陣起見，都係reform咗幾架車先去，點知去到，啲車員一落地就俾人圍，圍到你哋見到嘅畫面，一架車就爆軚，一個車長就俾人打爆玻璃導致個頭爆缸流血受傷，之後嗌晒救命，RRC先到去救被圍伙記。佢老母邊個NTS hi com呀？叫佢食屎落台辭職問責啦，一架車嚇鬼？仲要我哋盡快到？佢落去試吓自己去嚇鬼啦。真係痴×線。」

有理由相信，HI-COM是刻意讓EU到場「送頭」的，這是警方高層的暗黑兵法：只要示威者不小心弄死一兩個警員，政府就可名正言順實施緊急法，把示威者連根拔起。話說回來，假如新屋嶺事件是謠言，那麼散播謠言的作用，其實就是要激怒示威者，驅動他們更加仇警，從而提高警員殉職的機會。要推緊急法，前提當然是「緊急」。但只要沒有警員遇害，政府就只能着急，無法「緊急」了。

希望係fake news
可以參考下

如果你咁都拉到去利益，根本呢場運動都係關個人利益事

都係個句，未試點知冇用，前提係單野係真

Btw希望係假

唔希望係真,希望集體炒車

有時唔係下下要有受害者企出來指證先叫fc
亦唔係每件事都可以fc到
以呢件事來講，不如你話我知，點樣可以fc
信嘅人就信，唔信嘅就唔信

Nope, 我只係好平淡咁提醒，或是陳述，外國對香港既關注，只係因為乜港係全球最大既洗黑錢中心，而唔係因為佢地想彰顯普世價值。

Fc?

講乜都信?
愚民?

推上cnn

過左緊急法咪姐係攬炒？
只要有人唔小心整死一兩隻犬
就可以威脅到整個中共？

諗諗下如果d犬死哂
共產黨都係冇咩招可以出
佢一出老解 美國就可以立即制裁佢
甚至派美軍
中共冇左香港條大水喉
好快冇外資又冇融資 到時國內有人餓死
就會開始內亂
中共內部又會為左獨善其身 拼命走佬走資
中共極速瓦解

純文字消息推上cnn
未炒夠？

如果係真，求下你企出黎，你唔出黎講，我地好難幫到你，同埋只會更容易出現下一個受害者

下真野怕咩推上cnn

未fc消息
請善用不推文回覆

By the way, 我唔係想潑你冷水，我係打從心底欣賞你對真理既堅持同執著。

只不過現實係殘酷，唔好比激情阻礙理性思考。推上國際，某程度只係尋求心靈慰藉。

真野？
幾隻字就真野
蠢撚過班藍絲

點會唔係真
D狗殺人強姦咩都做得出啦

你哩啲咪豬隊友囉，嫌fake news唔夠多?已經有媒體信左連登仔炒撚哂車登報同班狗道歉喇，又想衰多獲?
理性小小屌你老母

我地信同人哋信係兩回事

你尻up咁多我咪又係答唔出咩叫fact
用下個屎忽啦柒頭

勁多5毛上嚟帶風

你地以為推假news有用呀？？

你地搞到女義士被全裸搜身單野，就算佢出嚟親身說法都比人質疑呀
咪再比班狗吹到風啦

今日唔發生 遲d 都會發生。。

我反而想從另一角度問：如果是假
點解唔寫埋 如果係真 班狗會點做
求解答

咁仲唔寫多d
還惦寫乜都當真架啦

不如寫埋 有好多女義士比人捉左去做性奴
仲大件事添呀
推上cnn

on9，你估係個個女仔都有勇氣認既?如果求其搵條女出黎招，比人查到唔撚係既要上身仲撚大獲啦，咪撚做豬隊友啦，唔通1張圖幾隻字人講乜你就信，十足啲藍絲愚民

唔洗本人
至少搵多返d真人出黎講下
而唔係純文字証據啦on9
比個護士黎都無呀？
信你網上個d朋友？
咁流浮山二百刀手應該都真

岩
推上cnn

連登仔好撚多豬隊友，日日緊有哩啲新既fake news post，幾十頁睇1張朋友系列既圖，遲早賴野

推親個d請善用起底功能

我唔信，因為我唔想信

唔好撚再推，狼來了fake news，成撚日朋友系列，一係圖中人黎開post

收到風
我朋友已fc
林鄭聽日會下台

真係要試搵領事館
如果唔係滅口

無受害人、護士親身出來講，唔好亂推。
只會被班狗走甩，用太多假消息來推走真相。
外媒只唔可確信，就會選擇唔報。
拜托咪做幫兇。

sd去比蘋果，我地義士先贏小仗

DIU 呢D 係撚唔係都話人FC 撚
可唔可以分析下如果單野係假會有幾多壞處呀????
你咁樣傳出嚟又唔見得幾多好處囉

叫女手捉小心咪得

快啲推上cnn

幅圖係咪樓主佢自己呀？唔撚敢認推落朋友度?樓主你真係有朋友?

錯左叫你朋友食屎

不如話7婆做咗侵侵性奴
其實佢係深黃
佢曲線助攻揭桿起義

咪撚ON9啦

越傳就越撚假 10幾人輪姦 ? 唔好比人用fake news黎一次將所有真野都推翻話係全部fake news呀屌

其實喺警署俾人虐待嘅男女手足都可以搵ICAC，因為老廉工作範圍係包埋調查警察打犯，雖然ICAC係廢物，但係暫時有人身保護點都好過乜都唔做

至於外國領事館，其實政治庇護嘅門檻一向好高，但係如果遇上好嚴重嘅虐待（被強姦、被威脅），建議點都試一試，尤其是而家嘅國際局勢會比兩三年前更有利，試試無妨

問題有D冇腦 CR-RM 起唔到底

如果係真 實彈都衝狗屋食狗肉

D狗禁仆街
做性奴實有人信啦
做侵侵性奴一聽就知fake news la
推埋比美國metoo組織

8.29 遍地開花 放映會

8.31 民陣遊行 直指中聯辦

9.01 機場 13:00

9.02 全港三罷

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

HA secre都話未有呢個女仔嘅資料，個女仔入左私家？如果冇點解狂推？fb已經有人話唔理真實總之推。嗰邊林鄭連亞爺都唔理公演撐警，呢邊無中生有。
令民憤再升溫，點解？

負皮係希望件事係假既

搵個人代表佢都唔識？好難令人信喎

我大家可以留意下陣間兩點嘅民間記者會，是因為我記得喺某個對話圖片入面嘅受害者嘅阿哥話過會喺民間記者會講返呢件事，大家可以關注下

fact check 先
除時係放fake news，等你上釣再反cup，再話你地唔可信
未fc既消息不可盡信，要有懷疑同求證精神

唔該真係企出嚟指證啦
我知係好難
要企出嚟係要好大勇氣
不過唔好俾佢哋打沉
無人會責怪你嫌棄你
為你自己又好為其他人都好
企出嚟啦

又出多次道歉聲明？

又冇fc就衝出嚟柒

真係好真
有冇新屋嶺白警出黎篤灰
將來我地或者會原諒你一個

假撚狗棍刀敢用
有咩分別
仲唔信？

應該無，因為個個都要參與。無就畀人排

屌仆街

ppp

咁叻你黎囉
自己唔做唔好推人去死

pushh

ushh

pushhh

只會有更多人被害

今日有記者會 係真？

幾點有？

有人話民間記者會會有 想fc係咪堅料？

被姦係有得驗

唔確定，只係因為之前Tg有一個對話圖，入面係事主嘅阿哥話遲啲會喺民間記者會交代，所以叫大家關注下姐

唔係咁癲掛？

如果真 個啲狗要切哂J

樓主post 呢段野真係好鬼
第一，事主確認唔到
你話驚二次傷害事主，咁你又post上黎俾大家估估下？
第二，post 中不下一次有人話情況特殊，唔fact check 都應該信左先做左野先
有無諗過成個運動一開始我地就係著重fact check 講事實，大家一直都係國際同市民認同
一但失去認同我地仲靠咩打落去？我地又同五毛靠假新聞去呃藍絲有咩分別？
我唔知樓主係咩居心
我只係知道係亂世下我地更加要堅持相信事實
我都好憎啲狗，如果件事啲狗真係有做過，咪等多啲證據再去屌撚死哂啲狗囉
總好過唔fact check 就做野之後俾人反將我地軍

G7 峰會其實已經比左最後一手靚牌我地，唔跟只有輸
控訴中共違反聯合聲明，香港脫離邪惡政權統治之路！

點解無人care泛民議員其實無答到~

架？

咁都無200000個簽名？

屌你驚乜野二次傷害
如果係堅嘅，又唔幫佢拎番個公道，
由佢當冇事發生，留低一世陰影仲講咩二次傷害

下次有狗落單除左佢條褲落黎比細佬索下tg

又玩fake news

一日無一手fact check 都好難相信

如果係真 希望當時人搵議員主持公道/提供支援
網絡審判做唔到啲咩 亦好容易攪到變狼來了
令到真正受害人得不到支持
如果有議員出聲 一定一呼百應

多想是假的.....

，x2

推 對不起女義士 我地冇保護到你
推俾更多人知黑警公安不值得任何同情

一個人做就死
個個都係咁做既話件事就會合理化

爆眼，骨折，唔通又可以接受？

香港司法有用既話
就唔使大家企出黎
忽上腦？

有冇人敢行暗黑兵法

首先，報警
其次，你哋用呢件事做子彈，有冇諗過當事人感受？唔好道德勒索當時人企出嚟。
佢企出嚟，我支持。佢需要療傷，我都支持。

💜

一切取決當事人意願
若佢企出嚟，我哋一定做大佢。
若佢想療傷，都希望大家畀返啲空間。。。
絲打，想俾你知，我哋愛你支持你💜

當然我會信呢d事有機會發生。
但問題係，被害人更應該走出來，可以搵議員，話比大眾聽。
咩叫太驚唔敢講？而家你係最大受害者wow，你比人咁對待，可以當冇事？你驚被人搵麻煩，你只要一講出來，我相信大把人開始升級武力，麻包袋真係會出來，cocktail變主流武器，私了更普遍。
當然我唔想有呢d事發生，我希望係假嘅。如果真係有，必須要站出來！！

I hope it is not the fact

得文字 點撚證明係真？

信依班人係同藍絲一樣低智定點？

請大家冷靜落黎 唔好係未經證實底下被煽動成個藍絲咁

Fc左先啦 咁講真係證明唔到

好想炒車

本人有朋友識得義務律師團體嘅其中一員，表示佢冇聽過相關情況（強姦），但係打犯情況好嚴重，女性示威者都被虐打

但係事先聲明，呢位成員唔一定知道事件全貌，受害人如果真有其人，亦都未必會肯同義務律師講，只能用作參考

呢次事件嘅重點在於，即使強姦案冇發生，我哋都明白遲早會發生，因為我哋根本無辦法監測到拘留所內嘅狀況

講真，我唔希望係真。

我個人仍然係感到悲觀，因為事到如今仍然冇811女性被捕者出嚟交代件事情，其他日子嘅被捕人士間唔中都會上嚟報平安，但係今次討論咗咁耐，一個報平安嘅女性示威者都冇，我認為而家喺水面下醞釀緊一啲野，件事情好可能真係有發生

其實可以點fc
多數只係警察死口話無咁嘅事 叫受害人投訴
受害人又未必敢報警

順帶一提，上次全裸搜身單嘢，呢位成員有確認係真嘅，所以算係可信，只係今次事件疑點重重，我覺得連佢都未必知道全貌，而且亦都有好多人指有前線朋友話呢件事係真（陳家駒），當然可唔可信就唔知道了

Source?

覺得係突登傳出黎 然後警方就會大造文章拉埋之前果啲都係失實既

如果係真請出黎發聲，就算唔露真身都可以搵泛民代發聲，唔出黎係好難幫到各位

呢單嘢我哋討論咗咁耐，連一個811女性被捕者都冇出嚟澄清或者交代情況，事情可能比我地想像更嚴重

如果係真既話 後果可能真係革命

因為香港係一定唔再安全

G7 峰會其實已經比左最後一手靚牌我地，唔跟只有輸

點撚解機場行動post永遠都推唔上去？？？

【被捕後的第17天（二）】之前因頭痛未寫完，第一部分記於：

就今天下午4點警察記者會上 那位女警司展出的相片 我有一些話想說……

她展示出來那張所謂「臭格」的囚室 我到達後看見有很多這樣子的倉 她相片中的地方 就是我811那晚到達新屋嶺時第一個進入的地方 亦是我曾經說過的A倉……

裡面的間格跟她手上的是一樣 但是我正式被囚禁的囚室 內裡間格有所不同 沒有她手上相片中的大範圍休息的地方 我們的囚室內只有好像L型的長坐位 如果真的要躺下休息 最多只可以5-6個人 再多人的 便要躺或是坐在地上 囚室中沒有燈（只有外面走廊才有）塵埃蠻多 還有見過蟑螂和老鼠出沒（已經快嚇死）……

還有 她說的毛毯是有的 但很薄 而且有很多部冷氣 全部是開著 由於坐的躺的地也是石屎做的 所以內裡環境很冷 至於她說的衛生用品只有一卷廁紙 其他什麼毛巾 牙刷 沖涼用品是沒有的……

被扣留在新屋嶺的40多個小時 我們不能要求沖涼 不能刷牙 不能洗面 連洗手也不可以 我們鞋子的鞋帶被取走 等到家人拿衣服過來 我們會被安排到倉內最後一個囚室裡……

那裡應該是浴室 因為沒燈太暗 看不清楚裡面是怎樣 如果真的有立心不良的魔鬼想去凌辱女生 那個地方應該是個很好的選擇 我被安排更衣 更衣過程第一步 被再一次搜身 之後更衣的過程中 有兩位女魔警看著 由於有傷口流血沒有處理 衣服、褲子也差點跟傷口溶為一體 衣物貼著傷口 要從新把傷口表面再次撕下 才能成功脫下衣物 換出來的衣物也被拿走 沒有內衣褲可更換（家人說有帶來 但到我手時是沒有）到我離開新屋嶺前後 在我的私人物品中 也沒有家人帶來的內衣褲及我換出來的衣物 他們到現在也沒有歸還給我……

她說那個在囚室閘外的告示牌 寫著拘留人士的權利 沒錯 是有的 但那麼遠 怎樣看？還有吃藥的問題 我需要長期吃藥 但在我身上的藥被拿走 我曾經要求需要吃藥 他們的回覆是 這裡只可以被安排送醫院後 醫生即時處方的藥物才可以服用 那20多個小時裡 我被逼停藥 20多個小時後 我才被安排到醫院 我要求急症室醫生找回醫療紀錄 再一次處方我需要每天也服用的藥 最後醫生再一次給我本來的藥 之後的20多個小時 我才有藥可以服食……

待續

反送中抗爭中
800多名被捕人士之一
28/08/2019
22：38

可惜以上都係男性被捕者嘅情報，我到而家都未見到一個811女性被捕者出嚟講嘢， 十分擔心

fact check 左先啦
汽油彈已經炒左次
呢單鬧大再炒車, 冇外媒信架啦

fact check first

驗證左先

我哋每討論多一日而又冇被捕人士出嚟澄清，件事嘅可信性就越來越高

我諗到最現實而又最悲觀嘅一個情況：件事情真係發生咗，受害人同佢親友覺得而家公開出嚟一定攞唔到公道，仲會受到騷擾同打壓，所以打算收埋件事一路到有機會清算警察為止

如果係咁樣嘅話，請嗰啲認識受害人及其家屬嘅朋友叫佢哋盡早尋求人身保護

冇人出現講乜都冇用

閉在有唔少人都話係受害者朋友，cap fb whatsapp對話出黎 我地都唔知信唔信好

最壞情況係受害者其實有好多人，因為我從來未見過有一個811女性被捕者出嚟報平安或者交代狀況，你話全部都被滅聲或者唔敢出聲我係唔信嘅，可能依家醞釀緊一啲野一次過公布出嚟

我哋而家應該要諗嘅事係，如果件事屬實我哋應該點樣做？有啲乜嘢可以準備住先？

如果真係輪姦 其他義士一定唔會直接睇或聽到的 理論上除左當事人或醫護爆料 否則無可能證實

除此之外要fc唯有靠當晚當樣在囚的義士有無在囚期間聽到啲乜野
例如「頭先真係好爽」「緊到」「x咗好多」「你玩咗未」

一定要報仇！

只要有人企出嚟
所有技能樹都會解鎖
利申：讀過吓chem

但現階段都只係傳言，大家都係聽吓算

求功略

上次有個連男都唔放過添

免炒車

建議你讀吓中文先

求攻略

唔係一驗就知既咩

一定要煲

冇得咁計嘅
只可以話 佢企出嚟 有下一個受害者嘅機會會細咗
但如果因為個人因素唔想企出嚟 我哋冇一個有權話佢

——————————————————

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

亦都有可能放流料想激示威者殺警再血腥鎮壓

海牙國際法庭控告香港政府同香港警察

811比狗打個班手足好多都係仲係醫院？比人打到斷曬骨都係得醫護爆料先知
仲未有本人出黎指證班狗用私刑
紅磡個班手足又係比狗打到入醫院 比醫護問發生咩事 全部都話唔記得真係好擔心 到底發生左咩事⋯⋯

如果冇真的受害者出嚟講同舉報，都係傳聞......好難confirm .......

推一推求fc，希望女義士無事

信左有咩損失？
屌你老母

唔企出黎指證，好難幫到

算啦 兒登兒童當道

如果有受害者睇到呢個po，好希望你地可以企出黎為自己發聲，你唔講出黎我地係幫唔到你，雖然我地都明白咁樣會為你帶來二次傷害，但唔緊要架 我地冇人會笑你，亦會將你嘅悲憤化作為我地嘅力量，再者 你企出黎亦可以減底下個受害者出現嘅機會，放心 你嘅仇我地一定會幫你報，仲有就係

黑警 死全家
若然未報 時辰未到
就算冇報係你身上 都會報係你屋企人身上

受害者，如果你哋記得施暴者嘅樣或者Number，請你地講出嚟或上dadfindboy 認樣，我哋會處理

只係想講被性侵既人講
撐住！生存落去！
以死不能明志，你要活到親眼睇佢地被人閹既一日

係要無比勇氣
但係無論巴打好定絲打好
之後一定要去醫生度驗
攞報告
自己儲子彈幫自己報仇
他日煲底見

班黑警真係做得出
但未有人出黎指證之前
我寧願信係假

唔撚fc

以暴易暴

連登仔真係好撚中意自己呃自己

係會有人信既就唔使推到仆街都無咩反應

黑警不得人心就會變過街老鼠

連登仔做相同既野下場都會一樣

721 811

打爆佢地春袋

要檢左 要有証有據才行

推上CNN

[由小處到大局 之四] 勝利跟失敗的一線間

無fact check就post呢d嚴重指控，黃絲既公信力就係比你呢d on9仔影響哂

無fact check說服唔到人就以為講句屌你老味大撚哂，狼來了9up多幾次到時講真話無人信黃底咋on9仔，影衰哂

去醫院驗傷？

點先可以留底證據

有證據先可以accuse佢

好撚恐怖

Face check?

件事好撚大 真係要face check 清楚

如果係真 好希望事主有勇氣站出嚟